<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language_name">বাংলা</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="unknown_error">অযাচিত বিঘ্ন ঘটেছে । দয়া করে অ্যাপটি বন্ধ করে আবার খুলুন। এরপরেও যদি সমস্যা হয় আপনার প্রজেক্ট সংযোগকারীর সাথে যোগাযোগকরুন।.</string>
    <string name="invalid_access_code">আপনি যে কোডটি দিলেন সেটি সঠিক নয়। দয়া করে আপনার সংযোগকারীর সাথে যোগাযোগ করুন</string>

    <!-- Consent form -->
    <string name="consent_form_title">সম্মতি পত্র</string>
    <string name="consent_form_agree">আমি সম্মত</string>
    <string name="consent_form_disagree">আমি অংশ নিতে রাজী নই</string>
    <string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>Karya অংশগ্রহণের সম্মতি ফর্ম</h5>
<p>
Karya প্ল্যাটফর্মে আপনার অংশগ্রহণের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। এই নথিটি প্ল্যাটফর্মের লক্ষ্য এবং আপনার অংশগ্রহণের সাথে জড়িত বিভিন্ন পদক্ষেপের বর্ণনা করবে। আপনার অংশগ্রহণের কোন বাধ্যবাধকতা নেই। আপনি যেকোনো সময় আপনার অংশগ্রহণ শেষ করতে পারেন।
</p>
<h5>প্ল্যাটফর্মের উদ্দেশ্য</h5>
<p>
প্ল্যাটফর্মের লক্ষ্য হল বিভিন্ন ব্যবহারকারীদের জন্য অর্থ প্রদানের ডিজিটাল কাজ অফার করা। Karya স্মার্টফোন অ্যাপের মাধ্যমে, আপনি আপনার স্মার্টফোনে কাজগুলিকে সহজভাবে সম্পন্ন করতে পারেন । আপনি সঠিকভাবে সম্পন্ন করা সমস্ত কাজের জন্য অর্থ পাবেন। আপনার জন্য নির্ধারিত কাজের ধরন নির্ভর করবে আপনি যে নির্দিষ্ট অধ্যয়নে অংশ নিচ্ছেন তার উপর। উদাহরণস্বরূপ, একটি টাস্কের জন্য আপনাকে একটি বাক্য বলার সময় রেকর্ড করতে হতে পারে। নির্বিশেষে, Karya অ্যাপটি আপনাকে আপনার আঞ্চলিক ভাষায় প্রতিটি কাজ কীভাবে সম্পূর্ণ করতে হবে সে সম্পর্কে স্পষ্ট নির্দেশনা প্রদান করবে। আপনি সঠিকভাবে কাজটি সম্পন্ন করলে আপনাকে কত টাকা দেওয়া হবে তাও অ্যাপটি আপনাকে জানিয়ে দেবে। আপনি যে কোনো সময় অংশগ্রহণ থেকে প্রত্যাহার করতে পারেন, এবং সেই সময় পর্যন্ত আপনি যে কাজগুলি সম্পন্ন করেছেন তার জন্য আপনাকে অর্থ প্রদান করা হবে।
</p>
<h5>প্রক্রিয়া</h5>
<ol>
 <li>
   শুরু করার জন্য, আপনাকে আপনার প্রজেক্ট কোর্ডিনেটর- এর সাথে পরিচয় করিয়ে দেওয়া হবে। এই ব্যক্তি প্রকল্পের সাথে সম্পর্কিত সাহায্যের জন্য আপনার যোগাযোগের পয়েন্ট হবে।
 </li>
 <li>
   আপনার প্রজেক্ট কোঅর্ডিনেটর আপনাকে নির্দেশাবলী প্রদান করবে এবং প্রয়োজনে আপনার স্মার্টফোনে "কার্যা" মোবাইল অ্যাপ্লিকেশন ডাউনলোড এবং ইনস্টল করতে সাহায্য করবে।
 </li>
 <li>
   আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে একটি "অ্যাক্সেস কোড" দেবে। রেজিস্ট্রেশন প্রক্রিয়া চলাকালীন আপনাকে কোডটি প্রবেশ করতে হবে। প্রতিটি অ্যাক্সেস কোড শুধুমাত্র একবার ব্যবহার করা যেতে পারে। অতএব, অ্যাক্সেস কোড অন্য কারো সাথে শেয়ার করবেন না।
 </li>
 <li>
   রেজিস্ট্রেশন প্রক্রিয়ার জন্য আপনাকে আপনার ফোন নম্বর দিয়ে সাইন-ইন করতে হতে পারে। আপনি যখন অ্যাপ্লিকেশনটি বন্ধ করবেন এবং এটি আবার খুলবেন তখন এই তথ্যটি প্ল্যাটফর্মে আপনাকে সনাক্ত করতে ব্যবহার করা হবে।
 </li>
 <li>
    </li>
 <li>
   আমাদের প্ল্যাটফর্মে কাজগুলি পেতে, অ্যাপটিকে অবশ্যই আমাদের সার্ভারের সাথে "সিঙ্ক" করতে হবে। এই ক্রিয়াকলাপটি আমাদের প্ল্যাটফর্মে আপনার সম্পন্ন করা সমস্ত কাজ সার্ভারে জমা দেবে এবং যেকোনো নতুন কাজ পাবে। নিবন্ধনের পরে, অ্যাপটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে আমাদের সার্ভারের সাথে সিঙ্ক হবে। আপনি অ্যাপের সিঙ্ক বোতামে ক্লিক করে পরবর্তী সিঙ্কগুলি ট্রিগার করতে পারেন৷
 </li>
 <li>
   মূল অ্যাপ স্ক্রীনে (ড্যাশবোর্ড), আপনাকে দেওয়া বিভিন্ন ধরনের কাজের তালিকা সহ প্রতিটি ধরনের টাস্কের তথ্য সহ আপনাকে উপস্থাপন করা হবে: অ্যাসাইন করা কাজের সংখ্যা, সম্পন্ন করা কাজের সংখ্যা, জমা দেওয়া কাজের সংখ্যা ইত্যাদি। প্রতিটি ধরণের কাজের জন্য, অ্যাপটি আপনাকে কীভাবে কাজটি সম্পূর্ণ করতে হবে এবং আপনি সঠিকভাবে কাজটি সম্পন্ন করলে আপনাকে কত টাকা দেওয়া হবে সে সম্পর্কে বিস্তারিত নির্দেশনা প্রদান করবে। কাজের সাথে এগিয়ে যাওয়ার আগে এই নির্দেশাবলী মনোযোগ দিন.
 </li>
 <li>
আপনার অংশগ্রহণের শেষে, আমরা আপনাকে আপনার ফোন থেকে অ্যাপ্লিকেশনটি মুছে ফেলার জন্য অনুরোধ করছি। আপনি যদি চান, আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারী আপনাকে অ্যাপ্লিকেশনটি ইনস্টল, কনফিগার এবং মুছে ফেলতে সহায়তা করবে।
 </li>
 <li>
   অধ্যয়ন শেষ হওয়ার পরে, আমরা আপনার প্রতিক্রিয়া সংগ্রহ করতে এবং আমাদের প্ল্যাটফর্ম ব্যবহার করার আপনার অভিজ্ঞতা বুঝতে আপনার সাথে একটি সংক্ষিপ্ত সাক্ষাত্কারের অনুরোধ করতে পারি।
 </li>
</ol>
<h5>ঝুঁকি এবং উপকারিতা</h5>
<ol>
 <li>
   এই প্ল্যাটফর্মটি শুধুমাত্র সম্পূরক কাজ অফার করে। ফলস্বরূপ, আমাদের কাছে সীমিত সংখ্যক কাজ উপলব্ধ রয়েছে।
আমরা প্রদত্ত কাজটি ধৈর্যশীলভাবে করার পরামর্শ দিই। এটি আপনাকে আরও সঠিক প্রতিক্রিয়া জমা দেওয়ার অনুমতি দেবে
 </li>
 <li>
    </li>
</ol>
<h5>ব্যক্তিগত তথ্য</h5>
<p>
 আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য কারো সাথে শেয়ার করব না। যাইহোক, আমরা নির্দিষ্ট ব্যক্তিদের চিহ্নিত না করেই উপস্থাপনা বা পোস্টারগুলিতে গবেষণার ছবি ব্যবহার করতে পারি। আমরা ছবি তোলার আগে আপনার অনুমতির অনুরোধ করব এবং আমাদের উপস্থাপনা বা পোস্টারগুলিতে সেই ছবিগুলি ব্যবহার করার জন্য আপনার অনুমতি নেব। ছবি তোলার জন্য সম্মতি প্রদান না করা আপনাকে অধ্যয়নে অংশগ্রহণের অযোগ্য ঘোষণা করবে না। অতিরিক্ত তথ্য বা উদ্বেগের জন্য, আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর মাধ্যমে আমাদের সাথে যোগাযোগ করুন।
</p>
<h5>অংশগ্রহণের জন্য অর্থপ্রদান</h5>
<p>
 প্ল্যাটফর্মে সঠিকভাবে সম্পন্ন করা সমস্ত কাজের জন্য আপনাকে অর্থ প্রদান করা হবে। অ্যাপ বা আপনার প্রজেক্ট কোঅর্ডিনেটর আপনাকে প্ল্যাটফর্মে কতটা ভাল পারফর্ম করছেন সে সম্পর্কেও আপনাকে প্রতিক্রিয়া জানাবে যাতে আপনি ভবিষ্যতের কাজের জন্য আপনার প্রতিক্রিয়াগুলি উন্নত করতে পারেন। পেমেন্টের সর্বোত্তম মোড সনাক্ত করতে আমরা আপনার এবং আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে কাজ করব। আমরা অধ্যয়নের সময়কালের জন্য আপনার অর্থপ্রদানের তথ্য সংগ্রহ এবং সংরক্ষণ করব। আপনার সমস্ত কাজের জন্য আমরা আপনাকে পর্যায়ক্রমে অর্থ প্রদান করব যা গুণমান যাচাইয়ের মধ্য দিয়ে গেছে। আপনার অংশগ্রহণ সম্পূর্ণ হওয়ার সাথে সাথে আমরা সমস্ত অর্থপ্রদানের তথ্য মুছে ফেলব। অর্থপ্রদান সংক্রান্ত কোনো প্রশ্ন থাকলে অনুগ্রহ করে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।
</p>
<h5>অধ্যয়ন থেকে সংগৃহীত ডেটাসেট</h5>
<p>
 টাস্কের উৎসের উপর নির্ভর করে, আমরা গবেষণার উদ্দেশ্যে সার্বজনীনভাবে প্রকাশ সহ বিভিন্ন উদ্দেশ্যে টাস্কের জন্য আপনার প্রতিক্রিয়ার অংশ হিসাবে সংগৃহীত ডেটাসেট ব্যবহার করব। প্রতিটি কাজের জন্য, আমরা আপনাকে আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর মাধ্যমে ডেটাসেটের শেষ ব্যবহার ব্যাখ্যা করব। ডেটাসেটে শুধুমাত্র পাঠ্য বা অডিও ডেটা থাকবে যা ব্যক্তিগতভাবে শনাক্তযোগ্য তথ্যের সাথে যুক্ত নয়। ডেটাসেটটি কীভাবে ব্যবহার করা হবে সে সম্পর্কে আপনার যদি কোনো প্রশ্ন থাকে, তাহলে অনুগ্রহ করে নির্দ্বিধায় আপনার প্রকল্প সমন্বয়কারীর মাধ্যমে বা নীচে দেওয়া ইমেল ঠিকানা ব্যবহার করে আমাদের জিজ্ঞাসা করুন।
</p>
<h5>যোগাযোগের তথ্য</h5>
<p>
 আপনার অংশগ্রহণ সম্পর্কে আপনার কোন প্রশ্ন থাকলে, অনুগ্রহ করে প্রকল্প সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করতে পারেন.
</p>
<h5>সম্মতি</h5>
<p>
 নীচে "আমি সম্মত" ক্লিক করে, আপনি নিশ্চিত করেছেন যে প্ল্যাটফর্মে অংশগ্রহণের লক্ষ্য এবং পদ্ধতি আপনাকে ব্যাখ্যা করা হয়েছে, আপনার অংশগ্রহণ শুরু করার আগে আপনার কাছে প্রশ্ন জিজ্ঞাসা করার সুযোগ ছিল এবং আপনার সমস্ত প্রশ্নের সন্তোষজনক উত্তর দেওয়া হয়েছিল। নীচের "আমি সম্মত" ক্লিক করে, আপনি স্বেচ্ছায় অংশগ্রহণ করতে সম্মত হন, এবং আপনি একজন অধ্যয়ন অংশগ্রহণকারী হিসাবে আপনার যে কোনো আইনি অধিকার ছেড়ে দেন না। Karya Inc এর পক্ষ থেকে, আমরা আপনার অবদানের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ জানাই এবং আপনার অংশগ্রহণের জন্য উন্মুখ। আপনি এই শর্তাবলী বুঝতে এবং সম্মতি?
</p>
]]>
</string>

    <!-- Phone number -->
    <string name="phone_number_title">ফোন নং</string>
    <string name="phone_number_prompt">
        কারয়্যা ব্যবহারের জন্য আপনার ফোন নম্বর দেওয়া আবশ্যিক।
        দয়া করে ফোন নম্বরটি লিখুন
    </string>
    <string name="unable_to_generate_otp">
        আমরা এই নম্বরে ক োন ো ওটিপি তৈ রি করতে পারছি না। দয়া করে নম্বরটি যাচাই করুন এবং পুনরায় চে ষ্টা করুন.
    </string>
    <string name="access_code_already_used">
        অ্যাক্সে স ক োডটি একটি অন্য নম্বরে রে জি স্টার করান ো আছে ।
        দয়া করে নতুন অ্যাক্সে স ক োডে র জন্য সমন্বয়কারীর সাথে য োগায োগ করুন।
    </string>

    <!-- OTP -->
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">
        আমরা 0000000000 নম্বরে SMS এর মাধ্যমে একটি 6-সংখ্যার ওটিপি (OTP) পাঠিয়েছি৷ অনুগ্রহ করে নীচে ওটিপি (OTP) লিখুন৷
    </string>
    <string name="resend_otp">OTP আবার পাঠান</string>
    <string name="change_phone_number">ফোন নম্বর পরিবর্তন করুন</string>
    <string name="invalid_otp">আপনি একটি অবৈধ OTP প্রবেশ করেছেন৷</string>

    <!-- Dashboard -->
    <string name="dashboard_title">ড্যাশবোর্ড</string>
    <string name="sync_prompt">কাজটি জমা করুণ /ন্তুন কাজ সংগ্রহ করুন</string>
    <string name="tasks_available">উপলব্ধ</string>
    <string name="tasks_completed">সম্পন্ন</string>
    <string name="tasks_submitted">জমা</string>
    <string name="tasks_verified">যাচাই</string>
    <string name="tasks_skipped">এড়িয়ে গেছে</string>
    <string name="tasks_expired">এক্সপিরড</string>

    <string name="sync_prompt_message">
        সার্ভারকে জমা করার জন্য আপনি কাজটি সম্পন্ন করেছেন। আপনি কি কাজটি এখন জমা করতে চান?
    </string>
    <string name="yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="no">না</string>

    <!-- Sync -->
    <string name="reset_assignment_warning">কিছু ফাইল পাওয়া যাচ্ছে না</string>
    <string name="upload_file_error">আপলোডিং-এর সময়ে ত্রুটি দেখা দিয়েছে। দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন। </string>
    <string name="send_db_error">ফাইলটি পাঠানোর সময়ে ত্রুটি হয়েছে। দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="receive_db_error">ফাইলটি গ্রহণ করার সময়ে ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="download_file_error">ডাউনলোড করতে ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>
    <string name="received_verified_error">যাচাই করার প্রক্রিয়ায় ত্রুটি হয়েছে।দয়া করে সমন্বয়কারীর সাথে যোগাযোগ করুন।</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction">নীচের রেকর্ডিং যাচাই করুন</string>
    <string name="recording_accuracy">সঠিকতা</string>
    <string name="accuracy_good">সঠিক</string>
    <string name="accuracy_okay">ভুল</string>
    <string name="accuracy_bad">ত্রুটিপূর্ণ</string>
    <string name="recording_volume">আয়তন</string>
    <string name="volume_good">ভালো</string>
    <string name="volume_okay">ফিসফিসে</string>
    <string name="volume_bad">শোনা যায় নি</string>
    <string name="recording_quality">গুণ</string>
    <string name="quality_good">ভালো</string>
    <string name="quality_okay">অযাচিত আওয়াজ</string>
    <string name="quality_bad">খারাপ</string>
    <string name="recording_fluency">সাবলীলতা</string>
    <string name="fluency_good">সাবলীল</string>
    <string name="fluency_okay">সাধারণ</string>
    <string name="fluency_bad">ভাঙা-ভাঙা</string>
    <string name="rating_undefined">গ্রহণযোগ্য নয়</string>

    <string name="app_name">কার্য</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="alphanumericString">abcdefghijklmnopqrstuvwxyz</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction">নিচের বাক্যটি রেকর্ড করুন</string>

    <!-- Image transcription strings -->
    <string name="image_transcription_instruction">নীচের ছবিতে যা দেখছেন তা টাইপ করে লিখুন</string>

    <!-- Image labelling string -->
    <string name="image_labelling_instruction">নীচের ছবি চিনুন</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="next">পরবর্তী</string>
    <string name="back">পেছনে</string>
    <string name="okay">ঠিক আছে</string>
    <string name="task_outside_time_bound">আপনি এই কাজ টি করতে পারেন শুধু মাত্র _START_TIME_ টা থেকে _END_TIME_ টার মধ্যে</string>

    <string name="skip_task_warning">আপনি কি কাজটি এড়িয়ে যাওয়ার বিষয়ে নিশ্চিত?</string>

</resources>
