<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>      
    <string name="language_name">ଓଡ଼ିଆ</string>
    <string name="unknown_error">ଜାଣିବାରେ କିଛି ଅସୁବିଧା ଦେଖାଦେଲେ ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର ।</string>
    <string name="consent_form_title">ମତାମତ ଫର୍ମ ।</string>
    <string name="consent_form_agree">ରାଜି ।</string>
    <string name="consent_form_disagree">ମୁଁ ଭାଗ ନେବାକୁ ଚାହୁଁନାହିଁ ।</string>
    <string name="phone_number_title">ଫୋନ୍ ନମ୍ୱର୍ ।</string>
    <string name="phone_number_prompt">କାର୍ଯ୍ୟ ସହିତ ପଞ୍ଜିକରଣ ପାଇଁ  ତୁମ ତୁମର ଫୋନ୍ ନମ୍ବର୍ ତଳେ ପୂରଣ କର ।</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">ଏହି ଫୋନ୍ ନମ୍ୱର୍ ପାଇଁ ଆମ୍ଭେ ଓ.ଟି.ପି ଜାରି କରିପାରୁନାହୁ।ଦୟାକରି ଏହାକୁ ଯାଞ୍ଚ କରି ପରେ ଚେଷ୍ଟା କର ।</string>
    <string name="access_code_already_used">ଦିଆଯାଇଥିବା କୋଡ୍ ଅନ୍ୟ ଏକ ଫୋନ୍ ପାଇଁ ପଞ୍ଜୀକୃତ ହୋଇସାରିଛି । ଦୟାକରି ନୂଆ କୋଡ୍ ପାଇଁ ତୁମେ ତୁମର ସଂଯୋଜକଙ୍କ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କରିନିଅନ୍ତୁ ।</string>
    <string name="otp_title">ଓ.ଟି.ପି</string>
    <string name="otp_prompt">ଆମେ ଏକ ୬ ସଂଖ୍ୟା ବିଶିଷ୍ଟ ଓ.ଟି.ପି ନମ୍ୱର୍ ଏସ୍ ଏମ୍ ଏସ୍ ମାଧ୍ୟମରେ ଏହି ନମ୍ବର୍ (୦୦୦୦୦୦୦୦୦୦)କୁ ପଠାଇଛୁ । ଦୟାକରି ତଳେ ଓ.ଟି.ପି ଭରନ୍ତୁ ।</string>
    <string name="resend_otp">ଦୟାକରି ଆଉ ଥରେ ଓଟିପି ପଠାନ୍ତୁ।</string>
    <string name="change_phone_number">ବଦଳିଥିବା ଫୋନ୍ ନମ୍ୱର୍ ।</string>
    <string name="invalid_otp">ଆପଣ ଭାରିଥିବା ଓ. ଟି.ପି ଭୂଲ୍ ଅଛି।</string>
    <string name="dashboard_title">ଡ୍ୟାସବୋର୍ଡ।</string>
    <string name="sync_prompt">କାମ ଦାଖଲ/ ନୂତନ କାମ ପାଇଁ।</string>
    <string name="tasks_available">ଉପଲବ୍ଧ ।</string>
    <string name="tasks_completed">ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହେଲା।</string>
    <string name="tasks_submitted">ଦାଖଲ ହେଲା।</string>
    <string name="tasks_verified">ଯାଞ୍ଚ ହେଲା ।</string>
    <string name="sync_prompt_message">ଆପଣଙ୍କର ସରିଯାଇଥିବା କାର୍ଯ୍ୟ ସର୍ଭରକୁ ଦାଖଲ ହେବ।ଆପଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ତଥ୍ୟ ଦାଖଲ କରିବେ କି?</string>
    <string name="yes">ହଁ</string>
    <string name="no">ନା</string>
    <string name="reset_assignment_warning">କିଛି ଆଉଟପୁଟ୍ ଫାଇଲ ଗୁଡ଼ିକ ହଜିଗଲା।</string>
    <string name="upload_file_error">ଅପଲୋଡ୍ ଫାଇଲ ଗୁଡିକରେ ଭୁଲ ଅଛି।ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର।</string>
    <string name="send_db_error">କାର୍ଯ୍ୟ ପଠାଇବା ସମୟରେ  ଭୁଲ ଅଛି।ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର।</string>
    <string name="receive_db_error">କାର୍ଯ୍ୟ ଗ୍ରହଣ ସମୟରେ ଭୁଲ ଅଛି।ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର।</string>
    <string name="download_file_error">ଡାଉନଲୋଡ୍ ଫାଇଲ ଗୁଡ଼ିକର ଭୁଲ ଅଛି।ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର।</string>
    <string name="received_verified_error">ବଧତା ଗ୍ରହଣ ସମୟରେ ଭୁଲ ଅଛି।ଦୟାକରି ତୁମେ ତୁମ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କର।</string>
    <string name="app_name">କାର୍ଯ୍ୟ</string>
    
<string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>କରିଆ ଅଂଶଗ୍ରହଣ ସମ୍ମତି ଫର୍ମ</h5>
<p>
କରିଆ ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଆପଣଙ୍କର ଅଂଶଗ୍ରହଣ ପାଇଁ ଧନ୍ୟବାଦ | ଏହି ଲେଖନ ପ୍ଲାଟଫର୍ମର ଲକ୍ଷ୍ୟ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ଅଂଶଗ୍ରହଣରେ ଜଡିତ ବିଭିନ୍ନ ପଦକ୍ଷେପଗୁଡ଼ିକୁ ବର୍ଣ୍ଣନା କରେ I ଏଥିରେ ଭାଗ ନେବାକୁ ଆପଣଙ୍କର କୌଣସି ବାଧ୍ୟତା ନାହିଁ I ଆପଣ ଯେ କୌଣସି ସମୟରେ ଆପଣଙ୍କର ଅଂଶଗ୍ରହଣକୁ ସମାପ୍ତ କରିପାରନ୍ତି I
</p>


<h5>ପ୍ଲାଟଫର୍ମର ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ</h5>


<p>ପ୍ଲାଟଫର୍ମର ଲକ୍ଷ୍ୟ ହେଉଛି ବିଭିନ୍ନ ଉପଭୋକ୍ତାଙ୍କୁ ଦେୟଯୁକ୍ତ ଡିଜିଟାଲ୍ କାମ ପ୍ରଦାନ କରିବା | କରିଆ ସ୍ମାର୍ଟଫୋନ୍ ଆପ୍ ମାଧ୍ୟମରେ, ଆପଣ ସରଳ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକରେ ପ୍ରବେଶ କରିପାରିବେ ଯାହା ଆପଣଙ୍କର ସ୍ମାର୍ଟଫୋନରେ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହୋଇପାରିବ | ସମସ୍ତ ସଠିକ୍ ସମାପ୍ତ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକ ପାଇଁ ତୁମେ ଦରମା ପାଇବ | ତୁମକୁ ଦିଆଯାଇଥିବା କାର୍ଯ୍ୟର ପ୍ରକାର ଆପଣ ନିର୍ଦ୍ଦିଷ୍ଟ ଅଧ୍ୟୟନ ଉପରେ ନିର୍ଭର କରିବ I ଉଦାହରଣ ସ୍ୱରୂପ , ଏକ କାର୍ଯ୍ୟ ଏହିପରି କି ଯେଉଁଠି ଆପଣଙ୍କୁ ଏକ ବାକ୍ୟ କହିବାରେ ରେକର୍ଡ କରିବାକୁ ଆବଶ୍ୟକ କରିପାରନ୍ତି I ଯାହା ହେଉନା କାହିଁକି, ତୁମର ଆଞ୍ଚଳିକ ଭାଷାରେ ପ୍ରତ୍ୟେକ କାର୍ଯ୍ୟକୁ କିପରି ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ କରାଯିବ ସେନେଇ କରିଆ ଆପ୍ ଆପଣଙ୍କୁ ସ୍ପଷ୍ଟ ନିର୍ଦ୍ଦେଶନାମା ପ୍ରଦାନ କରିବ | ଯଦି ଆପଣ କାର୍ଯ୍ୟଟି ସଠିକ୍ ଭାବରେ ସମାପ୍ତ କରନ୍ତି ତେବେ ଆପଣଙ୍କୁ କେତେ ଦରମା ଦିଆଯିବ ତାହା ମଧ୍ୟ ଆପ୍ ଆପଣଙ୍କୁ ଜଣାଇବ | ଆପଣ ଯେ କୌଣସି ସମୟରେ ଅଂଶଗ୍ରହଣରୁ ପ୍ରତ୍ୟାହାର କରିପାରିବେ, ଏବଂ ସେହି କାର୍ଯ୍ୟ ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ତୁମେ ସମାପ୍ତ କରିଥିବା କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକ ପାଇଁ ତୁମକୁ ଅର୍ଥ ପ୍ରଦାନ କରାଯିବ |
</p>


<h5>ପ୍ରଣାଳୀ</h5>
<ol>
<li>
ଆରମ୍ଭ କରିବାକୁ, ତୁମର ଅବସ୍ଥାନ ପାଇଁ ତୁମେ ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ସହିତ ପରିଚିତ ହେବ | ଏହି ବ୍ୟକ୍ତି ପ୍ରକଳ୍ପ ସହିତ ଜଡିତ ସାହାଯ୍ୟ ପାଇଁ ତୁମର ଯୋଗାଯୋଗ ବିନ୍ଦୁ ହେବ |
</li>
<li>
ତୁମର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ତୁମକୁ ନିର୍ଦ୍ଦେଶନାମା ପ୍ରଦାନ କରିବ ଏବଂ ଯଦି ଆବଶ୍ୟକ ହୁଏ, ତୁମ ସ୍ମାର୍ଟଫୋନରେ “କରିଆ” ମୋବାଇଲ୍ ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ଡାଉନଲୋଡ୍ ଏବଂ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବାରେ ସାହାଯ୍ୟ କରିବ |
</li>
<li>
ତୁମର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ଆପଣଙ୍କୁ ଏକ “ଆକ୍ସେସ୍ କୋଡ୍” ଦେବ | ପଞ୍ଜୀକରଣ ପ୍ରକ୍ରିୟା ସମୟରେ ଆପଣଙ୍କୁ କୋଡ୍ ପ୍ରବେଶ କରିବାକୁ ପଡିବ | ପ୍ରତ୍ୟେକ ଆକ୍ସେସ୍ କୋଡ୍ କେବଳ ଥରେ ବ୍ୟବହାର କରାଯାଇପାରିବ | ତେଣୁ, ଆକ୍ସେସ୍ କୋଡ୍ ଅନ୍ୟ କାହା ସହିତ ଅଂଶୀଦାର କରନ୍ତୁ ନାହିଁ |
</li>
<li>
ପଞ୍ଜୀକରଣ ପ୍ରକ୍ରିୟା ହୁଏତ ଆପଣଙ୍କର ଫୋନ୍ ନମ୍ବର ସହିତ ସଂଯୋଗ / ସାଇନ୍ ଇନ୍ କରିବାକୁ ଆବଶ୍ୟକ କରିପାରନ୍ତି | ଯେତେବେଳେ ଆପଣ ଅନୁପ୍ରୟୋଗ ବନ୍ଦ କରିବେ ଏବଂ ଏହାକୁ ପୁନର୍ବାର ଖୋଲିବେ ଏହି ସୂଚନା ଆପଣଙ୍କୁ ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଚିହ୍ନିବା ପାଇଁ ବ୍ୟବହୃତ ହେବ |
</li>
<li>
ଏହା ସହିତ, ଆମେ ମଧ୍ୟ ଆପଣଙ୍କ ବିଷୟରେ କିଛି ଜନସଂଖ୍ୟା ସମ୍ବନ୍ଧୀୟ ତଥ୍ୟ ସଂଗ୍ରହ କରିବୁ, ଯଥା, ଆପଣଙ୍କର ବୟସ ସୀମା, ଲିଙ୍ଗ, ଶିକ୍ଷା ସ୍ତର ଇତ୍ୟାଦି |
</li>
<li>
ଆମର ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଟାସ୍କ ଗ୍ରହଣ କରିବାକୁ, ଆପ୍ ଆମ ସର୍ଭର ସହିତ “ସିଙ୍କ୍”/ ସଂଯୋଗୀକରଣ  କରିବା ଜରୁରୀ | ଏହି ଅପରେସନ୍ ଆପଣ ଆମର ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ସମାପ୍ତ କରିଥିବା ସମସ୍ତ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକୁ ସର୍ଭରରେ ଦାଖଲ କରିବେ ଏବଂ ଯେକୌଣସି  ନୂତନ କାର୍ଯ୍ୟ ଗ୍ରହଣ କରିବେ | ପଞ୍ଜୀକରଣ ପରେ, ଆପ୍ ସ୍ୱୟଂଚାଳିତ ଭାବରେ ଆମର ସର୍ଭର ସହିତ ସିଙ୍କ ହେବ | ଆପରେ ଥିବା ସିଙ୍କ୍ ବଟନ୍ ଉପରେ କ୍ଲିକ୍ କରି ଆପଣ ପରବର୍ତ୍ତୀ ସିଙ୍କ୍କୁ ଟ୍ରିଗର କରିପାରିବେ |
</li>
<li>
ମୁଖ୍ୟ ଆପ୍ ସ୍କ୍ରିନରେ (ଡ୍ୟାସବୋର୍ଡ), ଆପଣଙ୍କୁ ଦିଆଯାଇଥିବା ବିଭିନ୍ନ ପ୍ରକାରର କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକର ଏକ ତାଲିକା ସହିତ ପ୍ରତ୍ୟେକ ପ୍ରକାରର କାର୍ଯ୍ୟ ବିଷୟରେ ସୂଚନା ସହିତ ଉପସ୍ଥାପିତ ହେବ: କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକର ସଂଖ୍ୟା, ସମାପ୍ତ ହୋଇଥିବା କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକର ସଂଖ୍ୟା, ଦାଖଲ ହୋଇଥିବା କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକର ସଂଖ୍ୟା, ଇତ୍ୟାଦି | ପ୍ରତ୍ୟେକ ପ୍ରକାରର କାର୍ଯ୍ୟ ପାଇଁ, ଆପଣ କାର୍ଯ୍ୟ କୁ କିପରି ସଂପୂର୍ଣ୍ଣ କରିବେ ଏବଂ ଯଦି ଆପଣ ସଠିକ୍ ଭାବରେ କାର୍ଯ୍ୟ ସମାପ୍ତ କରନ୍ତି, ତେବେ ଆପଣଙ୍କୁ କେତେ ଦେୟ ପ୍ରଦାନ କରାଯିବ ସେ ସମ୍ବନ୍ଧରେ ଆପ୍ ବିସ୍ତୃତ ନିର୍ଦ୍ଦେଶ ପ୍ରଦାନ କରିବ | କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡିକ ଅଗ୍ରଗତି କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଦୟାକରି ଏହି ନିର୍ଦ୍ଦେଶାବଳୀ ପ୍ରତି ଧ୍ୟାନ ଦିଅନ୍ତୁ |
</li>
<li>
ଆପଣଙ୍କ ଅଂଶଗ୍ରହଣର ଶେଷରେ, ଆମେ ଆପଣଙ୍କୁ ଆପଣଙ୍କ ଫୋନରୁ ଅନୁପ୍ରୟୋଗ ବିଲୋପ କରିବାକୁ ଅନୁରୋଧ କରୁଛୁ | ଆପଣ ଚାହିଁଲେ, ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ଆପଣଙ୍କୁ ଅନୁପ୍ରୟୋଗ ସଂସ୍ଥାପନ, ବିନ୍ୟାସ ଏବଂ ବିଲୋପ କରିବାରେ ସାହାଯ୍ୟ କରିବ |
</li>
<li>
ଅଧ୍ୟୟନର ସମାପ୍ତି ପରେ, ଆମେ ଆପଣଙ୍କ ମତାମତ ସଂଗ୍ରହ କରିବୁ  ଏବଂ ଆମର ପ୍ଲାଟଫର୍ମ ବ୍ୟବହାର କରିବାର ଅଭିଜ୍ଞତା ବୁଝିବା ପାଇଁ ଆପଣଙ୍କ ସହିତ ଏକ ସଂକ୍ଷିପ୍ତ ସାକ୍ଷାତକାର ପାଇଁ ଅନୁରୋଧ କରିବୁ
</li>
</ol>


<h5>ବିପଦ ଏବଂ ଉପକାରିତା</h5>
<ol>
<li>
ଏହି ପ୍ଲାଟଫର୍ମ କେବଳ ଅତିରିକ୍ତ କାର୍ଯ୍ୟ  ପ୍ରଦାନ କରେ | ଫଳସ୍ୱରୂପ, ଆମର ଏକ ସୀମିତ ସଂଖ୍ୟକ କାର୍ଯ୍ୟ ଉପଲବ୍ଧ | ଆମର ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଆପଣଙ୍କର ଅଂଶଗ୍ରହଣକୁ ଆପଣଙ୍କର ସାମ୍ପ୍ରତିକ କାର୍ଯ୍ୟରେ ବାଧା ଦେବାକୁ ଦିଅନ୍ତୁ ନାହିଁ | ଆପଣଙ୍କର ଅଂଶଗ୍ରହଣ ପ୍ରତ୍ୟେକ ଦିନ ଆପଣଙ୍କ ସମୟର ଏକରୁ ଦୁଇ ଘଣ୍ଟା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆବଶ୍ୟକ କରିବ I
</li>
<li>
ପ୍ରଦତ୍ତ କାର୍ଯ୍ୟକୁ ସହନଶୀଳତା ପୂର୍ବକ କରିବାକୁ ଆମେ ସୁପାରିଶ କରୁ | ଏହା ଆପଣଙ୍କୁ ଅଧିକ ସଠିକ୍ ପ୍ରତିକ୍ରିୟା ଦାଖଲ କରିବାକୁ ଅନୁମତି ଦେବ ଏବଂ ଏହା ମଧ୍ୟ ନିଶ୍ଚିତ କରିବ ଯେ ଆପଣ ସ୍ମାର୍ଟଫୋନରେ ଅଧିକ ସମୟ ବିତାଇବେ ନାହିଁ | ସ୍ମାର୍ଟଫୋନରେ ଅଧିକ ସମୟ ବିତାଇବା ଆପଣଙ୍କ ଆଖି ପାଇଁ ଖରାପ ହୋଇପାରେ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ସାମାଜିକ ଜୀବନ ଉପରେ ପ୍ରଭାବ ପକାଇପାରେ | ଆମେ ଦିନକୁ ୨ ଘଣ୍ଟାରୁ ଅଧିକ କାମ ନକରିବାକୁ ସୁପାରିଶ କରୁ |
</li>
<li>
ଅଂଶଗ୍ରହଣ କରିବା ପାଇଁ ଯଦି ଆମେ ଆପଣଙ୍କୁ ଏକ ସ୍ମାର୍ଟଫୋନ୍ ଦେଇଥାଉ (ଏକ ଅନୁସନ୍ଧାନ ଅଧ୍ୟୟନର ଅଂଶ ଭାବରେ), ପ୍ରଦାନ କରାଯାଇଥିବା ସ୍ମାର୍ଟଫୋନ୍ କୁ ଦାୟିତ୍ ବୋଧକ ଭାବରେ ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ଆମେ ଆପଣଙ୍କୁ ବିଶ୍ୱାସ କରୁ | ଯଦି ଆପଣ ପୂର୍ବରୁ ସ୍ମାର୍ଟଫୋନ୍ ବ୍ୟବହାର କରିନାହାଁନ୍ତି, ତେବେ ଏହା ଅପରିହାର୍ଯ୍ୟ ହୋଇପାରେ | ଯେ କୌଣସି  ଉପାୟରେ ଆପଣଙ୍କୁ ସାହାଯ୍ୟ କରିବାକୁ ଆମେ ଖୁସି | ଆପଣ ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ମାଧ୍ୟମରେ ଆମ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କରିପାରିବ |
</li>
</ol>


<h5>ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୁଚ଼ନା</h5>
<p>
ଅଧ୍ୟୟନ ସମୟରେ ଆମେ ସଂଗ୍ରହ କରୁଥିବା ଯେ କୌଣସି  ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନା କେବଳ ଅଧ୍ୟୟନର ଅବଧି ମଧ୍ୟରେ ଆପଣଙ୍କୁ ଚିହ୍ନିବା ପାଇଁ ବ୍ୟବହୃତ ହେବ | ଅଧ୍ୟୟନ ସମାପ୍ତ ହେବା ମାତ୍ରେ ଆମେ ସମସ୍ତ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନା ବିଲୋପ କରିବୁ | ଆମେ ଆପଣଙ୍କର ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନା କାହା ସହିତ ଅଂଶୀଦାର କରିବୁ ନାହିଁ | ତଥାପି, ଆମେ ନିର୍ଦ୍ଦିଷ୍ଟ ବ୍ୟକ୍ତିବିଶେଷଙ୍କୁ ଚିହ୍ନଟ ନକରି ଉପସ୍ଥାପନା କିମ୍ବା ପୋଷ୍ଟରରେ ଅଧ୍ୟୟନରୁ ଚିତ୍ର ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବା | ଚିତ୍ର ଉତ୍ତୋଳନ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆମେ ଆପଣଙ୍କର ଅନୁମତି ଅନୁରୋଧ କରିବୁ ଏବଂ ଆମର ଉପସ୍ଥାପନା କିମ୍ବା ପୋଷ୍ଟରରେ ସେହି ଚିତ୍ରଗୁଡିକ ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ଆପଣଙ୍କର ଅନୁମତି ପ୍ରାପ୍ତ କରିବୁ | ଚିତ୍ର ଉତ୍ତୋଳନ ପାଇଁ ସମ୍ମତି ପ୍ରଦାନ ନକରିବା ଆପଣଙ୍କୁ ଅଧ୍ୟୟନରେ ଭାଗ ନେବାକୁ ଅଯୋଗ୍ୟ କରିବ ନାହିଁ | ଅତିରିକ୍ତ ସୂଚନା କିମ୍ବା ଚିନ୍ତାଧାରା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରକଳ୍ପ ସଂଯୋଜକ ମାଧ୍ୟମରେ ଆମ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କରନ୍ତୁ |
</p>


<h5>ଅଂଶଗ୍ରହଣ ପାଇଁ ଦେୟ</h5>
<p>
ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଥିବା ସମସ୍ତ ସଠିକ୍ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକ ପାଇଁ ଆପଣଙ୍କୁ ଦେୟ ଦିଆଯିବ | ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଆପଣ କେତେ ଭଲ ପ୍ରଦର୍ଶନ କରୁଛନ୍ତି ତାହା ଉପରେ ଆପ୍ କିମ୍ବା ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ମଧ୍ୟ ଆପଣଙ୍କୁ ମତାମତ ପ୍ରଦାନ କରିବେ ଯାହା ଦ୍ୱାରା  ଆପଣ ଭବିଷ୍ୟତ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକ ପାଇଁ ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରତିକ୍ରିୟାରେ ଉନ୍ନତି କରିପାରିବେ | ଦେୟର ସର୍ବୋତ୍ତମ ଧାରା ଚିହ୍ନଟ କରିବାକୁ ଆମେ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ସହିତ କାର୍ଯ୍ୟ କରିବୁ | ଅଧ୍ୟୟନର ଅବଧି ପାଇଁ ଆମେ ଆପଣଙ୍କର ଦେୟ ସୂଚନା ସଂଗ୍ରହ ଏବଂ ସଂରକ୍ଷଣ କରିବୁ | ତୁମର ସମସ୍ତ କାର୍ଯ୍ୟ ପାଇଁ ଆମେ ପର୍ଯ୍ୟାୟକ୍ରମେ ତୁମକୁ ଦେବୁ ଯାହା ଗୁଣାତ୍ମକ ଯାଞ୍ଚ କରିସାରିଛି | ତୁମର ଅଂଶଗ୍ରହଣ ସମାପ୍ତ ହେବା ମାତ୍ରେ ଆମେ ସମସ୍ତ ଦେୟ ସୂଚନା ବିଲୋପ କରିବୁ | ଦେୟ ସମ୍ବନ୍ଧରେ ଯଦି ଆପଣଙ୍କର କିଛି ପ୍ରଶ୍ନ ଅଛି ଦୟାକରି ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକଙ୍କୁ ଯୋଗାଯୋଗ କରନ୍ତୁ |
</p>


<h5>ଅଧ୍ୟୟନରୁ ସଂଗୃହିତ ଡାଟାସେଟ୍</h5>
<p>
ଟାସ୍କର ଉତ୍ସ ଉପରେ ନିର୍ଭର କରି, ଆମେ ବିଭିନ୍ନ ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟରେ କାର୍ଯ୍ୟ ପାଇଁ ତୁମର ପ୍ରତିକ୍ରିୟାର ଅଂଶ ଭାବରେ ସଂଗୃହିତ ଡାଟାସେଟ୍କୁ ଅନୁସନ୍ଧାନ ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟରେ ସାର୍ବଜନୀନ ଭାବରେ ମୁକ୍ତ କରିବା ସହିତ ବ୍ୟବହାର କରିବୁ | ପ୍ରତ୍ୟେକ କାର୍ଯ୍ୟ ପାଇଁ, ଆମେ ତୁମ ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ ମାଧ୍ୟମରେ ଡାଟାସେଟର ଶେଷ ବ୍ୟବହାର ବିଷୟରେ  ବୁଝାଇବୁ  | ଅଧିକାଂଶ ଡାଟାସେଟରେ କେବଳ ପାଠ୍ୟ କିମ୍ବା ଅଡିଓ ତଥ୍ୟ ରହିବ ଯାହା ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଭାବରେ ଚିହ୍ନଟ ଯୋଗ୍ୟ ସୂଚନା ସହିତ ଜଡିତ ନୁହେଁ | ଯେଉଁ ପରିସ୍ଥିତିରେ ଏକ ଡାଟାସେଟ୍ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଭାବରେ ଚିହ୍ନଟ ଯୋଗ୍ୟ ସୂଚନା ଧାରଣ କରିଥାଏ (ଯଥା, ଭିଡିଓ), ଆମେ ଏପରି କାର୍ଯ୍ୟ ପ୍ରଦାନ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କଠାରୁ ସ୍ପଷ୍ଟ ସମ୍ମତି ହାସଲ କରିବୁ | ଡାଟାସେଟ୍ କିପରି ବ୍ୟବହାର ହେବ ସେ ସମ୍ବନ୍ଧରେ ଯଦି ଆପଣଙ୍କର କିଛି ପ୍ରଶ୍ନ ଅଛି, ଦୟାକରି ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକ କିମ୍ବା ନିମ୍ନରେ ପ୍ରଦତ୍ତ ଇମେଲ୍ ଠିକଣା ବ୍ୟବହାର କରି ଆମକୁ ପଚାରନ୍ତୁ |
</p>


<h5>ଯୋଗାଯୋଗ ସୁଚନା</h5>
<p>
ଆପଣଙ୍କର ଅଂଶଗ୍ରହଣ ବିଷୟରେ ଯଦି ଆପଣଙ୍କର କିଛି ପ୍ରଶ୍ନ ଅଛି, ଦୟାକରି thekaryainc+questions@gmail.com ରେ ଇମେଲ ମାଧ୍ୟମରେ ଆମ ସହିତ ଯୋଗାଯୋଗ କରନ୍ତୁ | ଯଦି ଆପଣଙ୍କର ଇମେଲ୍କୁ ପ୍ରବେଶ ନାହିଁ, ଆପଣ ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରୋଜେକ୍ଟ ସଂଯୋଜକଙ୍କୁ ଯୋଗାଯୋଗ କରିପାରିବେ, ଏବଂ ସେଗୁଡିକୁ ଆପଣଙ୍କର ଚିନ୍ତାଧାରାକୁ ପୁନଃ ପ୍ରଦାନ କରିବାକୁ ଦିଅନ୍ତୁ I
</p>


<h5>ସମ୍ମତି</h5>
<p>
ନିମ୍ନରେ “ମୁଁ ରାଜି” କ୍ଲିକ୍ କରି, ଆପଣ ନିଶ୍ଚିତ କରନ୍ତି ଯେ ପ୍ଲାଟଫର୍ମରେ ଅଂଶଗ୍ରହଣ କରିବାର ଲକ୍ଷ୍ୟ ଏବଂ ପ୍ରକ୍ରିୟା ଆପଣଙ୍କୁ ବୁଝା ଯାଇଥିଲା, ଆପଣଙ୍କ ଅଂଶଗ୍ରହଣ ଆରମ୍ଭ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କୁ ପ୍ରଶ୍ନ ପଚାରିବାର ସୁଯୋଗ ମିଳିଥିଲା, ଏବଂ ଆପଣଙ୍କର ସମସ୍ତ ପ୍ରଶ୍ନ ସନ୍ତୋଷଜନକ ଭାବରେ ଉତ୍ତର ଦିଆଯାଇଥିଲା | ନିମ୍ନରେ “ମୁଁ ରାଜି” କ୍ଲିକ୍ କରି, ଆପଣ ସ୍ବେଚ୍ଛାକୃତ ଭାବରେ ଅଂଶଗ୍ରହଣ କରିବାକୁ ରାଜି ହୁଅନ୍ତି, ଏବଂ ଆପଣ ଅଧ୍ୟୟନର ଅଂଶଗ୍ରହଣକାରୀ ଭାବରେ ଆପଣଙ୍କର କୌଣସି  ଆଇନଗତ ଅଧିକାର କୁ  ଛାଡି ନାହାନ୍ତି | କରିଆ Inc ତରଫରୁ, ଆପଣଙ୍କ ଅବଦାନ ପାଇଁ ଆମେ ଆପଣଙ୍କୁ ଧନ୍ୟବାଦ ଦେଉଛୁ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ଅଂଶଗ୍ରହଣକୁ ଅପେକ୍ଷା କରିଛୁ | ଆପଣ ଏହି ସର୍ତ୍ତାବଳୀକୁ ବୁଝିଛନ୍ତି  କି?
</p>
]]>
</string>

</resources>