<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>      
    <string name="language_name">اُردُو</string>
    <string name="unknown_error">کچھ نا معلوم خرابی ہوئی ہے اپنے کوآرڈینیٹد سے رابطہ کریں</string>
    <string name="consent_form_title">رضامندی فارم</string>
    <string name="consent_form_agree">متفق</string>
    <string name="consent_form_disagree">مجھے حصہ نہیں لینا ہے</string>
    <string name="phone_number_title">فون نمبر</string>
    <string name="phone_number_prompt">کادیا کے ساتھ دجسٹد کرنے کے لیے براہ کرم نیچے اپنا فون نمبر درج کریں</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">اس نمبر پر OTP نہیں جا دہا ہے۔ بداے مہربانی نمبر چیک کریں یا دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="access_code_already_used">یہ دسائ کوڈ پہلے سے ہی دوسرا نمبر پد دجسٹد ہے ۔ مھدبانی کر کے کوآرڈینیٹد سے نۓ کوڈ لیجیے</string>
    <string name="otp_title">او ٹی پی</string>
    <string name="otp_prompt">ہم نے 0000000000 پر SMS کے ذریعے 6 ہندسوں کا OTP بھیجا ہے۔ براہ کرم نیچے OTP درج کریں۔</string>
    <string name="resend_otp">OTP دوبارہ بھیجے</string>
    <string name="change_phone_number">فون نمبر تبدیل کریں</string>
    <string name="invalid_otp">آپ نے ایک غلط otp درج کیا ہے۔</string>
    <string name="dashboard_title">ڈیش بورڈ</string>
    <string name="sync_prompt">کام جمعع کریں / نیا کام حاصل کریں۔</string>
    <string name="tasks_available">دستیاب</string>
    <string name="tasks_completed">مکمل</string>
    <string name="tasks_submitted">جمع</string>
    <string name="tasks_verified">تصدیق شدہ</string>
    <string name="sync_prompt_message">آپ نے وہ کام مکمل کر لیے ہیں جو سرور پر جمع کیے جا سکتے ہیں۔ کیا آپ ابھی کام جمع کروانا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="yes">جی ہاں</string>
    <string name="no">نہیں</string>
    <string name="reset_assignment_warning">کچھ آؤٹ پٹ فائلیں غائب تھیں</string>
    <string name="upload_file_error">فائلیں اپ لوڈ کرتے وقت خرابی۔ براہ کرم اپنے کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="send_db_error">کام بھیجنے میں خرابی براہ کرم اپنے کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="receive_db_error">کام ملنے میں خرابی براہ کرم اپنے کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="download_file_error">فائلیں ڈاؤن لوڈ کرتے وقت خرابی۔ براہ کرم اپنے کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="received_verified_error">توثیق حاصل کرنے میں خرابی۔ براہ کرم اپنے کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں</string>
    <string name="app_name">کادیا</string>
    
<string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5> کاریہ شرکت کا رضامندی فارم</h5>
<p>
  کاریہ پلیٹ فارم پر آپ کی شرکت کا شکریہ۔ یہ دستاویز پلیٹ فارم کے مقاصد اور آپ کی شرکت میں شامل مختلف مراحل کی وضاحت کرتی ہے۔ آپ پر شرکت کی کوئی ذمہ داری نہیں ہے۔ آپ  کسی بھی وقت اپنی شرکت ختم کر سکتے ہیں۔                
</p>
<h5> پلیٹ فارم کا مقصد </h5>
</p>
پلیٹ فارم کا مقصد مختلف صارفین کو معاوضہ ڈیجیٹل کام پیش کرنا ہے۔کاریہ اسمارٹ فون ایپ کے ذریعے، آپ آسان کاموں تک رسائی حاصل کرسکتے ہیں جو آپ کے اسمارٹ فون پر مکمل کیے جاسکتے ہیں۔ آپ کو صحیح طریقے سے مکمل کیے گئے تمام کاموں کے لیے ادائیگی کی جائے گی۔ آپ کو تفویض کردہ کام کی قسم کا انحصار اس مخصوص مطالعہ پر ہوگا جس میں آپ حصہ لے رہے ہیں۔ مثال کے طور پر، کسی کام کے لیے آپ کو ایک جملہ بولتے ہوئے خود کو ریکارڈ کرنے کی ضرورت پڑ سکتی ہے۔ قطع نظر، کاریہ ایپ آپ کو ہر کام کو اپنی علاقائی زبان میں مکمل کرنے کے بارے میں واضح ہدایات فراہم کرے گی۔ ایپ آپ کو یہ بھی بتائے گی کہ اگر آپ کام کو صحیح طریقے سے مکمل کرتے ہیں تو آپ کو کتنی رقم ادا کی جائے گی۔ آپ کسی بھی وقت شرکت سے دستبردار ہو سکتے ہیں، اور آپ کو اس وقت تک مکمل کیے گئے کاموں کے لیے ادائیگی کی جائے گی۔




</p>
<h5> طریقہ کار</h5>
<ol>
 <li>
شروع کرنے کے لیے، آپ کو آپ کے مقام کے لیے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر سے متعارف کرایا جائے گا۔ یہ شخص پروجیکٹ سے متعلق مدد کے لیے آپ کا رابطہ ہوگا
</li>
<li>
آپ کا پراجیکٹ کوآرڈینیٹر آپ کو ہدایات فراہم کرے گا اور اگر ضروری ہو تو آپ کے اسمارٹ فون پر "Karya" موبائل ایپلیکیشن ڈاؤن لوڈ اور انسٹال کرنے میں آپ کی مدد کرے گا۔


آپ کا پروجیکٹ کوآرڈینیٹر آپ کو ایک "ایکسیس کوڈ" دے گا۔ آپ کو رجسٹریشن کے عمل کے دوران کوڈ درج کرنے کی ضرورت ہے۔ ہر ایک رسائی کوڈ صرف ایک بار استعمال کیا جا سکتا ہے۔ لہذا، کسی اور کے ساتھ رسائی کوڈ کا اشتراک نہ کریں۔ 
</li>
 <li>
رجسٹریشن کے عمل میں آپ کو اپنے فون نمبر کے ساتھ سائن ان کرنے کی ضرورت پڑ سکتی ہے۔ یہ معلومات پلیٹ فارم پر آپ کی شناخت کے لیے استعمال کی جائے گی جب آپ ایپلیکیشن کو بند کریں گے اور اسے دوبارہ کھولیں گے۔
</li>
 <li>
اس کے علاوہ، ہم آپ کے بارے میں کچھ آبادیاتی معلومات بھی جمع کریں گے، جیسے، آپ کی عمر کی حد، جنس، تعلیمی سطح وغیرہ۔
</li>
 <li>
ہمارے پلیٹ فارم پر ٹاسک وصول کرنے کے لیے، ایپ کو ہمارے سرور کے ساتھ "مطابقت پذیر" ہونا چاہیے۔ یہ آپریشن وہ تمام کام جو آپ نے ہمارے پلیٹ فارم پر مکمل کیے ہیں سرور پر جمع کرائے گا اور کوئی بھی نیا کام موصول ہوگا۔ رجسٹریشن کے بعد، ایپ خود بخود ہمارے سرور کے ساتھ مطابقت پذیر ہو جائے گی۔ آپ ایپ میں سنک بٹن پر کلک کر کے بعد کی مطابقت پذیری کو متحرک کر سکتے ہیں۔
</li>
 <li>
مین ایپ اسکرین (ڈیش بورڈ) میں، آپ کو مختلف قسم کے کاموں کی فہرست پیش کی جائے گی جو آپ کو تفویض کیے گئے ہیں، اس کے ساتھ ہر قسم کے کام کے بارے میں معلومات بھی دی جائیں گی: تفویض کردہ کاموں کی تعداد، مکمل کیے گئے کاموں کی تعداد، جمع کیے گئے کاموں کی تعداد، وغیرہ۔ہر قسم کے کام کے لیے، ایپ تفصیلی ہدایات فراہم کرے گی کہ آپ کو کس طرح کام مکمل کرنا چاہیے، اور اگر آپ کام کو صحیح طریقے سے مکمل کرتے ہیں تو آپ کو کتنی رقم ادا کی جائے گی۔ براہ کرم کاموں کو آگے بڑھانے سے پہلے ان ہدایات پر توجہ دیں۔
</li>
 <li>
آپ کی شرکت کے اختتام پر، ہم آپ سے درخواست کرتے ہیں کہ آپ اپنے فون سے ایپلیکیشن کو حذف کر دیں۔ اگر آپ چاہیں تو، آپ کا پروجیکٹ کوآرڈینیٹر ایپلیکیشن کو انسٹال کرنے، ترتیب دینے اور اسے حذف کرنے میں آپ کی مدد کرے گا۔
</li>
 <li>
مطالعہ کے اختتام کے بعد، ہم آپ کے تاثرات جمع کرنے اور ہمارے پلیٹ فارم کو استعمال کرنے کے اپنے تجربے کو سمجھنے کے لیے آپ سے ایک مختصر انٹرویو کی درخواست کر سکتے ہیں۔
</li>
</ol>
<h5> خطرات اور فوائ</h5>
<ol>
 <li>
یہ پلیٹ فارم صرف اضافی کام پیش کرتا ہے۔ نتیجے کے طور پر، ہمارے پاس محدود تعداد میں کام دستیاب ہیں۔ ہمارے پلیٹ فارم میں آپ کی شرکت کو آپ کے موجودہ کام میں مداخلت نہ ہونے دیں۔ آپ کی شرکت کے لیے ہر روز آپ کے وقت میں سے صرف ایک سے دو گھنٹے کی ضرورت ہوگی۔
</li>
 <li>
ہم تجویز کرتے ہیں کہ فراہم کردہ کام صبر کے ساتھ کریں۔ یہ آپ کو زیادہ درست جوابات جمع کرانے کی اجازت دے گا اور یہ بھی یقینی بنائے گا کہ آپ اسمارٹ فون پر زیادہ وقت نہ گزاریں۔ اسمارٹ فون پر بہت زیادہ وقت گزارنا آپ کی آنکھوں کے لیے برا ہوسکتا ہے اور آپ کی سماجی زندگی کو متاثر کر سکتا ہے۔ ہمارا مشورہ ہے کہ دن میں 2 گھنٹے سے زیادہ کام نہ کریں۔
</li>
 <li>
اگر ہم آپ کو شرکت کے لیے اسمارٹ فون ادھار دیتے ہیں (ایک تحقیقی مطالعہ کے حصے کے طور پر)، تو ہمیں آپ پر بھروسہ ہے کہ آپ فراہم کردہ اسمارٹ فون کو ذمہ داری سے استعمال کریں گے۔ اگر آپ نے پہلے اسمارٹ فون استعمال نہیں کیا ہے، تو یہ زبردست ہوسکتا ہے۔ ہم آپ کی ہر ممکن مدد کرنے میں خوش ہیں۔ آپ اپنے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر کے ذریعے ہم سے رابطہ کر سکتے ہیں۔
</li>
</ol>
<h5> ذاتی معلومات</h5>
<p>


مطالعہ کے دوران ہم جو بھی ذاتی معلومات جمع کرتے ہیں وہ صرف مطالعہ کی مدت کے دوران آپ کی شناخت کے لیے استعمال کی جائے گی۔ مطالعہ ختم ہوتے ہی ہم تمام ذاتی معلومات کو حذف کر دیں گے۔ ہم آپ کی ذاتی معلومات کسی کے ساتھ شیئر نہیں کریں گے۔ تاہم، ہم مخصوص افراد کی شناخت کیے بغیر مطالعہ کی تصاویر کو پریزنٹیشنز یا پوسٹرز میں استعمال کر سکتے ہیں۔ ہم تصاویر لینے سے پہلے آپ کی اجازت کی درخواست کریں گے اور ان تصویروں کو اپنے پریزنٹیشنز یا پوسٹرز میں استعمال کرنے کے لیے آپ کی اجازت حاصل کریں گے۔ تصاویر لینے کے لیے رضامندی فراہم نہ کرنا آپ کو مطالعہ میں حصہ لینے سے نااہل نہیں کر دے گا۔ اضافی معلومات یا خدشات کے لیے، براہ کرم اپنے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر کے ذریعے ہم سے رابطہ کریں۔
</p>
<h5> شرکت کے لیے ادائیگی</h5>
<p>
آپ کو پلیٹ فارم پر صحیح طریقے سے مکمل کیے گئے تمام کاموں کے لیے ادائیگی کی جائے گی۔ ایپ یا آپ کا پروجیکٹ کوآرڈینیٹر آپ کو اس بارے میں رائے بھی فراہم کرے گا کہ آپ پلیٹ فارم پر کتنی اچھی کارکردگی کا مظاہرہ کر رہے ہیں تاکہ آپ مستقبل کے کاموں کے لیے اپنے ردعمل کو بہتر بنا سکیں۔


ادائیگی کے بہترین طریقہ کی نشاندہی کرنے کے لیے ہم آپ اور آپ کے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر کے ساتھ مل کر کام کریں گے۔ ہم مطالعہ کی مدت کے لیے آپ کی ادائیگی کی معلومات جمع اور ذخیرہ کریں گے۔ ہم آپ کو آپ کے تمام کاموں کے لیے وقتاً فوقتاً ادائیگی کریں گے جن کے معیار کی تصدیق ہوچکی ہے۔آپ کی شرکت مکمل ہوتے ہی ہم ادائیگی کی تمام معلومات حذف کر دیں گے۔ اگر آپ کو ادائیگیوں سے متعلق کوئی سوالات ہیں تو براہ کرم اپنے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر سے رابطہ کریں۔
</p>
<h5> مطالعہ سے جمع کردہ ڈیٹا سی</h5>
<p>
ٹاسک کے ماخذ پر منحصر ہے، ہم ٹاسک کے لیے آپ کے جوابات کے حصے کے طور پر جمع کیے گئے ڈیٹاسیٹ کو مختلف مقاصد کے لیے استعمال کریں گے جس میں انہیں تحقیقی مقاصد کے لیے عوامی طور پر جاری کرنا بھی شامل ہے۔ ہر کام کے لیے، ہم آپ کو آپ کے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر کے ذریعے ڈیٹا سیٹ کے آخری استعمال کی وضاحت کریں گے۔ زیادہ تر ڈیٹا سیٹس میں صرف متن یا آڈیو ڈیٹا ہوگا جو ذاتی طور پر قابل شناخت معلومات سے وابستہ نہیں ہے۔ ایسے حالات میں جہاں ڈیٹاسیٹ میں ذاتی طور پر قابل شناخت معلومات (مثلاً، ویڈیو) شامل ہوں، ہم ایسا کام فراہم کرنے سے پہلے آپ سے واضح رضامندی حاصل کریں گے۔ اگر ڈیٹا سیٹ کے استعمال کے بارے میں آپ کے کوئی سوالات ہیں، تو براہ کرم اپنے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر کے ذریعے یا نیچے فراہم کردہ ای میل ایڈریس کا استعمال کرتے ہوئے بلا جھجھک ہم سے پوچھیں۔
</p>
<h5> رابطے کی معلومات</h5>
<p>
اگر آپ کو اپنی شرکت کے بارے میں کوئی سوال ہے تو، براہ کرم ہم سے ای میل کے ذریعے thekaryainc+questions@gmail.com پر رابطہ کریں۔ اگر آپ کو ای میل تک رسائی حاصل نہیں ہے، تو آپ اپنے پروجیکٹ کوآرڈینیٹر سے رابطہ کر سکتے ہیں، اور انہیں اپنے خدشات بتا سکتے ہیں۔
</p>
<h5> رضامندی</h5>
<p>
ذیل میں "میں متفق ہوں" پر کلک کرکے، آپ تصدیق کرتے ہیں کہ پلیٹ فارم پر شرکت کے مقاصد اور طریقہ کار آپ کو بتا دیا گیا تھا، آپ کو اپنی شرکت شروع کرنے سے پہلے سوالات پوچھنے کا موقع ملا تھا، اور آپ کے تمام سوالات کے تسلی بخش جوابات دیے گئے تھے۔ ذیل میں "میں اتفاق کرتا ہوں" پر کلک کرکے، آپ رضاکارانہ طور پر شرکت کے لیے رضامندی دیتے ہیں، اور آپ مطالعہ میں شریک ہونے کے ناطے اپنے کسی بھی قانونی حقوق سے دستبردار نہیں ہوتے ہیں۔ Karya Inc کی جانب سے، ہم آپ کے تعاون کے لیے آپ کا شکریہ ادا کرتے ہیں اور آپ کی شرکت کے منتظر ہیں۔ کیا آپ ان شرائط کو سمجھتے ہیں اور ان سے اتفاق کرتے ہیں؟
</p>
]]>
</string>

</resources>