<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>      
    <string name="language_name">অসমীয়া</string>
    <string name="unknown_error">কিছু মান অ পৰিচিত বিজুতি ঘটিছে।অনু গ্ৰহ কৰি আপোনাৰ প্ৰকল্প পৰিদৰ্শক ৰ লগত যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="consent_form_title">অ নু জ্ঞা পত্ৰ</string>
    <string name="consent_form_agree">সন্মত</string>
    <string name="consent_form_disagree">মই অংশ গ্ৰহণ কৰিব নিবিচাৰো</string>
    <string name="phone_number_title">ফোন নম্বৰ</string>
    <string name="phone_number_prompt">অনু গ্ৰহ কৰি তলত আপোনাৰ ফোন নম্বৰ টো উপ স্থা প ন কৰক কাৰ্য্য ৰ সৈতে পঞ্জীয়ন 
ভুক্ত হবলৈ।
</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">এই ফো নম্বৰৰ 
বাবে আমি কোনো অতি পি ৰ ব্যৱ স্থা নকৰোঁ। অ নু গ্ৰহ
কৰি নম্বৰৰ টো পৰীক্ষা কৰক নতুবা পুনৰ প্ৰয়াস কৰক।</string>
    <string name="access_code_already_used">এ চে চ ক্ড টো ইতিমধ্যে আন এটা ফোন নম্বৰ ৰ পৰা পঞ্জীয়ন কৰা 
হৈছে।অ নু গ্ৰহ কৰি আন এটা এ চে চ ক্ড ৰ বাবে 
আপোনাৰ পৰিদৰ্শক বিষয়া ৰ লগত যোগাযোগ কৰক ।
</string>
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">আমি 0000000000 লৈ এচএমএচ ৰ 
যোগেদি ৬টা অংকৰ অ টি পি প্ৰেৰণ কৰিছোঁ। অ নু গ্ৰহ
কৰি তলত অ টি পি টো উপ স্থা প ন কৰক।
</string>
    <string name="resend_otp">OTP টো পুনৰ প্ৰেৰণ কৰক</string>
    <string name="change_phone_number">ফোন নম্বৰ টো স লনি কৰক</string>
    <string name="invalid_otp">আপুনি এ টা অবৈধ OTP উপস্থাপৰন কৰিছে।</string>
    <string name="dashboard_title">পৃষ্ঠ ভূমি</string>
    <string name="sync_prompt">নতুনকৈ কায্য প্ৰাপ্ত কৰা।</string>
    <string name="tasks_available">উপলব্ধ</string>
    <string name="tasks_completed">সম্পুৰ্ণ</string>
    <string name="tasks_submitted">জমা দিয়া হল</string>
    <string name="tasks_verified">নিৰীক্ষণ কৰা হল</string>
    <string name="sync_prompt_message">চাৰ্ভাৰ ত জমা দিব লগা কায্য বোৰ আপুনি সম্পুৰ্ণ কৰিছে, আপুনি এতিয়া কায্য বোৰ জমা দিব বিচাৰে নে</string>
    <string name="yes">হয়</string>
    <string name="no">নহয়</string>
    <string name="reset_assignment_warning">আউট পোত ফাইল কিছুমান হেৰাইছে</string>
    <string name="upload_file_error">ফাইল বোৰ আপলোড কৰোঁতে বিজুতি ঘটিছে।অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ পৰিদৰ্শক গৰাকী ক যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="send_db_error">কায্য বোৰ প্ৰেৰণ কৰোতে বিজুতি ঘটিছে।অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ পৰিদৰ্শক গৰাকী ক যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="receive_db_error">কায্য বোৰ সং গ্ৰহ কৰোঁতে বিজুতি ঘটিছে।অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ পৰিদৰ্শক গৰাকী ক যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="download_file_error">ফাইল ডাউনল ড কৰোঁতে বিজুতি ঘটিছে।অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ প্ৰকল্প পৰিদৰ্শক গৰাকী ক যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="received_verified_error">বৈধ্য কৰণ ৰ ক্ষেত্ৰত বিজুতি ঘটিছে।অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ পৰিদৰ্শক গৰাকীক যোগাযোগ কৰক।</string>
    <string name="app_name">কাৰ্য্য</string>
    
<string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>কাৰ্য্যাত অংশগ্ৰহনকাৰীৰ অনুমতি প্ৰ পত্ৰ</h5>


<p>
কাৰ্য্যাত অংশগ্ৰহনকৰাৰ বাবে আপোনাক ধন্যবাদ। এই নথি পত্ৰ ই অনুষ্ঠানটোৰ লক্ষ্য আৰু উদ্দেশ্যৰ বিষয়ে অৱগত কৰিছে। ইয়াত অংশগ্ৰহনৰ দ্বাৰা আপোনাৰ সন্মতি স্পষ্ট কৰা হৈছে। এই অনুষ্ঠানত অন্তৰ্ভুক্তিৰ বাবে কোনোধৰনেৰে‌ আপুনি বাধ্যবাধক নহয়। নিজ ইচ্ছানুসৰি যিকোনো সময়তে আপুনি কৰ্তব্যৰ পৰা অব্যাহতি ল'ব‌ পাৰে।
</p>


<h5>অনুষ্ঠানটোৰ উদ্দেশ্য</h5>
<p>
এই অনুষ্ঠানে কাৰ্য্যাৰ কৰ্মী সকলক তেওলোকৰ ডিজিটেল ৱকৰ বাবে পাৰিশ্ৰমিক প্ৰদান কৰিব। এই কাৰ্য স্মাট ফোন এপৰ জৰিয়তে ও কৰিবলৈ পাৰিব। এই কামৰ বাবে কিছু সংখ্যক টাস্ক লাভ কৰিব আৰু স্মাটফোনৰ দ্বাৰা সম্পূৰ্ণ কৰিব লাগিব।‌উদাহৰনস্বৰূপে এটা টাস্ক কৰিবলৈ নিজাববীয়াকৈ আপুনি এটা বাক্যৰ ৰেকড কৰিব লাগিব। নিশ্চিতকৈ কাৰ্য্যা‌ এপে প্ৰয়োজনীয় নীতি নিৰ্দেশনা সমূহ স্থানীয় ভাষাত প্ৰদান কৰিব।এপ টোৱে সঠিকভাৱে পূৰ্ণ কৰা টাস্কৰ বাবে কিমান পাৰিশ্ৰমিক লাভ কৰিব এই তথ্য আপোনাক দিব। যিকোনো সময়তে ইচ্ছানুযায়ী এই অনুষ্ঠানটোৰ পৰা অব্যাহতি ল'ব‌ পাৰিব।আপুনি কৰা কামৰ অন্তিম সময়লৈকে আপোনাৰ কামৰ উচিত পাৰিশ্ৰমিক লাভ কৰিৱ।
</p>


<h5>কাৰ্য্যাবিৱৰণী</h5>
<ol>
<li>
প্ৰথমতে আপোনাৰ প্ৰকল্প সমন্বয়কে আপোনাৰ বিষয়ে বিতংভাৱে পৰিচিত হ'ব । তেখেতেই আপোনাক কামত প্ৰতি ক্ষেত্ৰতে সহযোগ আগবঢ়াৱ ।আপোনাৰ লগত তেওঁৰ সংযোগ থাকিব।
</li>
<li>
প্ৰকল্প সমন্বয়কে প্ৰয়োজন অনুসৰি নীতি নিৰ্দেশনা সমূহ দেখুৱাই যাব।লগতে ডাউনলোড কৰি মবাইলত কেনেকৈ কাৰ্য্যা ইনষ্টল কৰিব লাগিৱ সেই সম্বন্ধেও আপোনাক জনাব।
</li>
<li>
আপোনাৰ প্ৰকল্প সমন্বয়কে আপোনাক "এক্সেছ ক'ড " দিব। এই ক'ড অন্তৰ্ভুক্ত কৰিলেহে পঞ্জীকৰন‌ প্ৰক্ৰিয়া সম্পূৰ্ণ হ'ব। প্ৰতিটো এক্সেছ ক'ড কেৱল এবাৰহে ব্যৱহাৰ হ'ব। সেইবাবে এই ক'ড কাৰোৰে সৈতে বিনিময় নকৰিব।
</li>
<li>
পঞ্জীয়ন প্ৰক্ৰিয়াটোত অন্তৰ্ভুক্ত হওঁতে ব্যবহৃত ফোন ৰ নম্বৰ হ'ব লাগিব।এই তথ্য সমূহে এপ ব্যবহাৰ কৰোতে আপোনাক এই মঞ্চত পৰিচিত কৰাব।
</li>
<li>
ইয়াৰোপৰি ‌আন কিছুমান তথ্য আপোনাৰ পৰা সংগ্ৰহ কৰা হ'ব যেনে বয়স, লিংগ, শিক্ষাগ্ৰহণ আদি।
এই প্লেটফৰ্মৰ পৰা টাস্ক সমূহ পাবলৈ এপটো আমাৰ চাৰ্ভাৰৰ লগত সংযোগ কৰিব লাগিব। এই এপৰ দ্বাৰা নতুন নতুন টাস্ক সমূহ চাৰ্ভাৰৰ পৰা লাভ কৰিব যেতিয়া আপুনি পূৰ্ণ কৰা টাস্ক সমূহ প্ৰেৰণ কৰিব। পঞ্জীকৰন কৰাৰ পিছত এপটো নিজে‌‌ নিজেই চাৰ্ভাৰৰ সৈতে‌ সংযোগ হৈ যাব। এপটো ৰ চিংক বুটামত ক্লিক কৰি অতিৰিক্ত টাস্ক লাভ কৰিব পাৰিব।
</li>
<li>
এপটো ৰ ডাস্ববডত ভিন্ন ধৰনৰ টাস্ক উপলব্ধ হ'ব। ভিন্ন তথ্যৰে সমৃদ্ধ এই টাস্ক সমূহ অন্তৰ্ভুক্ত টাস্ক সমূহ সম্পূৰ্ণ কৰাৰ পিছত প্ৰেৰন কৰিব লাগিব। প্ৰতিটো টাস্ক পূৰ্ণ কৰাত এপটো ৱে নিৰ্দেশনা সমূহ দেখুৱাই দিব আৰু কিমান পাৰিশ্ৰমিক লাভ কৰিব জনাই যাব। সেয়ে টাস্ক পূৰ্ণ কৰাত এই নিতী নিৰ্দেশনাসমূহলৈ ভালকৈ মন কৰিব।
</li>
<li>
অব্যাহতি লোৱাৰ সময়ত কাৰ্য্যা এপটো ডিলিট কৰিবলৈ আমি অনুৰোধ ‌কৰিম।আপুনি যদি বিছাৰে এইক্ষেত্ৰত আপোনাক প্ৰকল্প সমন্বয়কে সহযোগ কৰিব।
</li>
<li>
এই সকলোবোৰ ৰ পিছত আমি আপোনাৰ পৰা এটা চমু মতামত জানিবলৈ বিছাৰিম। কাৰ্য্যা এপ সম্বন্ধেও আৰু এই মঞ্চত জড়িত হৈ আপোনাৰ অনুভৱ তথা অভিজ্ঞতা সমূহ জানিবলৈ চেষ্টা কৰিম।
</li>
</ol>


<h5>ৰিস্ক আৰু লাভালাভ</h5>
<ol>
<li>
এই মঞ্চ ই আপোনাক কেৱল পৰিপূৰক কাৰ্য্য‌ সমূহ হে প্ৰেৰন কৰিব। ফলত আমাৰ হাতত নিৰ্দিষ্ট সংখ্যক হে টাস্ক উপলব্ধ। আপোনাৰ কাৰ্য্যত বিঘ্নিত নহৱাকৈ এই কাম কৰিবলৈ পাৰিব।ইয়াৰ বাবে প্ৰতিদিনে একৰ পৰা দুই ঘন্টা ব্যয় হ'ব।
</li>
<li>
আমাৰ কামবোৰ ধৈৰ্য সহকাৰে কৰাটো বাঞ্চনীয়। উক্ত কামত আপোনাৰ সঠিক সন্মতি লাভৰ বাবে তথা অধিক সময় স্মাটফোনত ব্যয় নকৰিবলৈও আপোনাক সহযোগ প্ৰদান কৰা হ'ব।অধিক সময় স্মাটফোনৰ ব্যবহাৰ দৃষ্টিশক্তি ৰ বাবে ক্ষতিকাৰক লগতে সামাজিক জীৱনটো ব্যাঘাত জন্মায়। সেয়ে দুই ঘন্টাত কৈ অধিক সময় স্মাটফোনত ব্যয় নকৰিবলৈ আমি জনাও।
</li>
<li>
(গবেষণা অনুসৰি) যদি আমি অংশগ্ৰহনকাৰী সকলক এটাকৈ স্মাটফোন দিও আমি বিশ্বাস কৰিম আপুনি স্মাটফোনটো দায়বদ্ধতাৰে ব্যবহাৰ কৰিব। যদি আগতে আপুনি স্মাটফোন ব্যবহাৰ কৰা নাই‌ আমি আপোনাক‌যথাসম্ভৱ সহায় কৰিবলৈ সুখী হ'ম। আপুনি প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ লগত সংযোগ ৰাখিব লাগিব।
</li>
</ol>


<h5>ব্যক্তিগত তথ্য</h5>
<p>
আপোনাৰ সম্বন্ধীয় যিকোনো ব্যক্তিগত‌ তথ্য আমি এই অধ্যয়নৰ যোগেদি সংগ্ৰহ কৰিম।অধ্যয়নৰ অন্তত যথাসম্ভৱ শীঘ্ৰে এইখিনি বাৰ্তা আমি মচি পেলাম। অন্য কাৰোৰে লগত আপোনাৰ তথ্যৰ বিনিময় নহ'ব। যিদৰে অধ্যায়নত ছৱি সমূহ উপস্থাপন কৰা হয় ব্যক্তিবিশেষৰ পৰিচয় নিদিয়াকৈ।এই ক্ষেত্ৰত আমি আপোনাৰ অনুমতি বিচাৰিম যদি আমাৰ প'ষ্টাৰত বা যিকোনো উপস্থাপনত আপোনাৰ ফটো সমূহৰ ‌প্ৰয়োজন হয়। আৰু অধিক জানিবলৈ ‌বিচাৰিলে প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ জৰিয়তে আমাৰ‌ লগত যোগাযোগ ৰাখক।
</p>


<h5>অংশ গ্ৰহণকাৰীৰ দৰমহা</h5>


<p>
শুদ্ধকৈ সম্পূৰ্ণ কৰা টাস্ক সমূহ ৰ বিপৰীতে আপোনাক দৰমহা দিয়া হ'ব। ইয়াৰ বাবে এপ আৰু প্ৰকল্প সমন্বয়কে আপোনাক জনাব আপোনাৰ কৰ্ম আৰু দক্ষতা সম্বন্ধে। তাৰবাবে আপুনি কৰ্ম ক ভবিষ্যতে অধিক দায়বদ্ধ কৰিব লগা হ'ব।আমি আপোনাৰ লগত কৰা কামৰ বাবে প্ৰকল্প সমন্বয়কে আপোনাক পাৰিশ্ৰমিক সম্বন্ধে জনাব। আমি কেৱল দৰমহা ৰ তথ্য সমূহ হে সংগ্ৰহ কৰিম। আমি যথাসময়ত আপোনাক দৰমহা প্ৰদান কৰিম আপোনাৰ কামৰ গুনগত মান নিৰীক্ষণ কৰি। আপোনাৰ কামৰ অন্তত আমি দৰমহাৰ সকলোবোৰ তথ্য ডিলিট কৰিম। পাৰিশ্ৰমিক সম্বন্ধে ‌আৰু অধিক জানিব লগা হ'লে প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ লগত যোগাযোগ কৰক।
</p>


<h5>অধ্যয়নৰ দ্বাৰা সংগ্ৰহীত তথ্য ‌সমূহ</h5>
<p>
টাস্ক সমূহ ৰ উৎস অনুসৰি সংগ্ৰহ কৰা তথ্য সমূহ আপোনাৰ সন্মতিৰে গৱেষণাৰ বাবে এৰি দিয়া হ'ব। প্ৰতিটো টাস্ক ৰ সমাপ্তি প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ জৰিয়তে আমি আপোনাক জনাই যাম। সৰহ সংখ্যক তথ্য ই হ'ব কেৱল টেক্সত বা অডিঅ‌ ডাটা।সেই সমূহ ব্যক্তিগত পৰিচায়ক তথ্য নহ'ব।যদি কেনেবাকৈ ব্যক্তিগত পৰিচায়ক সমৃদ্ধ ডাটাচেট ব্যবহাৰ হয় যেনে ভিডিঅ'। তাৰ বাবে আমি সন্মতি বিচাৰি ম তেনেধৰনৰ টাস্ক পূৰ্ণ কৰাৰ ক্ষেত্ৰত। ডাটাবেচ্ ব্যবহাৰ সম্বন্ধীয় তথ্য ৰ বাবে প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ লগত যোগাযোগ কৰিব বা নিম্নোক্ত ঠিকনাত ই মেইল কৰিব।
</p>


<h5>যোগাযোগ ৰ বাবে</h5>
<p>
আপোনাৰ অন্তৰ্ভুক্তি‌ সম্বন্ধীয় যদি আন কিবা জানিব লগা আছে তেন্তে আমাৰ লগত যোগাযোগ কৰক।
অনুগ্ৰহ কৰি ই মেইল কৰিব
thekaryainc+questions @gmail.com
যদি ইমেইল ত সংযোগ স্থাপন কৰিব নোৱাৰে তেন্তে প্ৰকল্প সমন্বয়কৰ ‌লগত যোগাযোগ কৰিব।তেও আপোনাক সহায় ‌কৰিব।
</p>


<h5>সন্মতি</h5>
<p>
নিম্নোক্ত " I agree" বুটামত ক্লিক কৰাৰ লগেলগেই আপোনাৰ বাবে এই মঞ্চ খোল খাব। অংশগ্ৰহনৰ পূৰ্বে ই আপোনাৰ যিকোনো উৎসুকতা দূৰ কৰি লবলৈ এটা সুযোগ পাব। লগতে প্ৰতিটো ‌প্ৰশ্নৰ উত্তৰ আপোনাৰ গ্ৰহন যোগ্য হোৱাকৈ পাব। "I agree" ত ক্লিক কৰাৰ লগে লগেই স্ব ইচ্ছাৰে আপুনি এই মঞ্চত জড়িত হ'বলৈ সন্মত হ'ল। কাৰ্য্যা আই এন চিৰ জৰিয়তে আপোনাক এই মঞ্চলৈ অহাৰ বাবে ধন্যবাদ‌ জনাও। এই নিতী নিৰ্দেশনাসমূহ বুজি পালেনে?
</p>
]]>
</string>

</resources>