<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>      
    <string name="language_name">తెలుగు</string>
    <string name="unknown_error">ఏదో  తెలియని లోపం సంభవించింది. దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="consent_form_title">సమ్మతి ఫారం</string>
    <string name="consent_form_agree">అంగీకరిస్తున్నా</string>
    <string name="consent_form_disagree">నేను పాల్గొనడం ఇష్టం లేదు</string>
    <string name="phone_number_title">ఫోను నంబరు</string>
    <string name="phone_number_prompt">కార్య తో నమోదు చేసుకోవడానికి దయచేసి మీ ఫోన్ నంబర్‌ను దిగువన నమోదు చేయండి</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">మేము ఈ ఫోన్ నంబర్కి OTPని రూపొందించలేకపోయాము. దయచేసి నంబర్‌ని తనిఖీ చేయండి లేదా తర్వాత మళ్లీ ప్రయత్నించండి.</string>
    <string name="access_code_already_used">యాక్సెస్ కోడ్ ఇప్పటికే వేరే ఫోన్ నంబర్‌కు రిజిస్టర్ చేయబడింది. దయచేసి కొత్త యాక్సెస్ కోడ్ కోసం కోఆర్డినేటర్‌ని సంప్రదించండి.</string>
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">మేము 0000000000కి SMS ద్వారా 6-అంకెల OTPని పంపాము. దయచేసి దిగువ OTPని నమోదు చేయండి.</string>
    <string name="resend_otp">OTP ను తిరిగి  పంపండి. </string>
    <string name="change_phone_number">ఫోన్ నంబర్ మార్చండి</string>
    <string name="invalid_otp">మీరు చెల్లని OTPని నమోదు చేసారు.</string>
    <string name="dashboard_title">డాష్బోర్డ్</string>
    <string name="sync_prompt">టాస్క్‌లను సమర్పించండి / కొత్త టాస్క్‌లను పొందండి</string>
    <string name="tasks_available">అందుబాటులో</string>
    <string name="tasks_completed">పూర్తయింది</string>
    <string name="tasks_submitted">సమర్పించబడింది </string>
    <string name="tasks_verified">ధృవీకరించబడింది</string>
    <string name="sync_prompt_message">మీరు సర్వర్‌కు సమర్పించగల పనులను పూర్తి చేసారు. మీరు ఇప్పుడు టాస్క్‌లను సమర్పించాలనుకుంటున్నారా?</string>
    <string name="yes">అవును</string>
    <string name="no">లేదు </string>
    <string name="reset_assignment_warning">కొన్ని అవుట్‌పుట్ ఫైల్‌లు లేవు.</string>
    <string name="upload_file_error">ఫైల్‌లను అప్‌లోడ్ చేస్తున్నప్పుడు లోపం జరిగింది . దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="send_db_error">టాస్క్‌లను పంపుతున్నప్పుడు లోపం  ఏర్పడింది. దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="receive_db_error">టాస్క్‌లను స్వీకరించడంలో లోపం అయింది . దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="download_file_error">ఫైల్‌లను డౌన్‌లోడ్ చేస్తున్నప్పుడు లోపం అయింది . దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="received_verified_error">ధృవీకరణలను స్వీకరించడంలో లోపం జరిగింది . దయచేసి మీ సమన్వయకర్తను సంప్రదించండి.</string>
    <string name="app_name">కార్య</string>
    
<string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>కార్య భాగస్వామ్య సమ్మతి పత్రం</h5>
<p>కార్య వేదికపై మీరు పాల్గొన్నందుకు ధన్యవాదాలు.ఈ పత్రం ప్లాట్‌ఫారమ్ యొక్క లక్ష్యాలను మరియు మీ భాగస్వామ్యానికి సంబంధించిన వివిధ దశలను వివరిస్తుంది. మీరు పాల్గొనవలసిన బాధ్యత లేదు. మీరు ఎప్పుడైనా మీ భాగస్వామ్యాన్ని ముగించవచ్చు.
</p>
<h5>వేదిక యొక్క ఉద్దేశ్యం</h5>
<p>
ప్లాట్‌ఫారమ్ యొక్క లక్ష్యం వివిధ వినియోగదారులకు చెల్లింపు డిజిటల్ పనిని అందించడం.  కార్య స్మార్ట్‌ఫోన్ యాప్ ద్వారా, మీరు సింపుల్ టాస్క్‌లకు యాక్సెస్ పొందవచ్చు మీ స్మార్ట్‌ఫోన్‌లో పూర్తి చేయవచ్చు. మీరు సరిగ్గా పూర్తి చేసిన అన్ని పనులకు చెల్లించబడతారు. మీకు కేటాయించిన టాస్క్ రకం మీరు పాల్గొనే నిర్దిష్ట అధ్యయనంపై ఆధారపడి ఉంటుంది. ఉదాహరణకు, ఒక టాస్క్ కోసం మీరు ఒక వాక్యాన్ని మాట్లాడడాన్ని రికార్డ్ చేయవలసి ఉంటుంది. సంబంధం లేకుండా, మీ ప్రాంతీయ భాషలో ప్రతి పనిని ఎలా పూర్తి చేయాలనే దానిపై కార్య యాప్ మీకు స్పష్టమైన సూచనలను అందిస్తుంది. మీరు పనిని సరిగ్గా పూర్తి చేస్తే ఎంత చెల్లించబడుతుందో కూడా యాప్ మీకు తెలియజేస్తుంది. మీరు ఎప్పుడైనా పాల్గొనడం నుండి ఉపసంహరించుకోవచ్చు మరియు అప్పటి వరకు మీరు పూర్తి చేసిన పనులకు మీకు చెల్లించబడుతుంది.
</p>
<h5>విధానము</h5>
<ol>
 <li>
      ప్రారంభించడానికి, మీరు మీ స్థానం కోసం ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్‌కు పరిచయం చేయబడతారు. ప్రాజెక్ట్‌కి సంబంధించిన సహాయం కోసం ఈ వ్యక్తి మీ సంప్రదింపు కేంద్రంగా ఉంటారు.
 </li>
 <li>
   మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ మీకు సూచనలను అందిస్తారు మరియు అవసరమైతే, మీ స్మార్ట్‌ఫోన్‌లో “కార్య” మొబైల్ అప్లికేషన్‌ను డౌన్‌లోడ్ చేసి, ఇన్‌స్టాల్ చేయడంలో మీకు సహాయం చేస్తారు.
 </li>
 <li>
   మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ మీకు “యాక్సెస్ కోడ్” ఇస్తారు. రిజిస్ట్రేషన్ ప్రక్రియలో మీరు కోడ్‌ను నమోదు చేయాలి. ప్రతి యాక్సెస్ కోడ్ ఒక్కసారి మాత్రమే ఉపయోగించబడుతుంది. అందువల్ల, యాక్సెస్ కోడ్ wiని భాగస్వామ్యం చేయవద్దు
 </li>
 <li>
   నమోదు ప్రక్రియకు మీరు మీ ఫోన్ నంబర్‌తో సైన్-ఇన్ చేయాల్సి రావచ్చు. మీరు అప్లికేషన్‌ను మూసివేసి, మళ్లీ తెరిచినప్పుడు ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో మిమ్మల్ని గుర్తించడానికి ఈ సమాచారం ఉపయోగించబడుతుంది.
 </li>
 <li>
   అదనంగా, మేము మీ గురించి కొంత జనాభా సమాచారాన్ని కూడా సేకరిస్తాము, ఉదా., మీ వయస్సు పరిధి, లింగం, విద్యా స్థాయి మొదలైనవి.
 </li>
 <li>
   మా ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో టాస్క్‌లను స్వీకరించడానికి, యాప్ తప్పనిసరిగా మా సర్వర్‌తో "సింక్" చేయాలి. ఈ ఆపరేషన్ మీరు మా ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో పూర్తి చేసిన అన్ని టాస్క్‌లను సర్వర్‌కు సమర్పించి, ఏవైనా కొత్త టాస్క్‌లను స్వీకరిస్తుంది. రిజిస్ట్రేషన్ తర్వాత, యాప్ ఆటోమేటిక్‌గా మా సర్వర్‌తో సింక్ అవుతుంది. మీరు యాప్‌లోని సింక్ బటన్‌పై క్లిక్ చేయడం ద్వారా తదుపరి సమకాలీకరణలను ట్రిగ్గర్ చేయవచ్చు.
 </li>
 <li>
ప్రధాన యాప్ స్క్రీన్‌లో (డ్యాష్‌బోర్డ్), మీకు కేటాయించిన వివిధ రకాల టాస్క్‌ల జాబితా మీకు అందించబడుతుంది, ప్రతి రకమైన టాస్క్‌పై సమాచారంతో పాటు: కేటాయించిన టాస్క్‌ల సంఖ్య, పూర్తయిన టాస్క్‌ల సంఖ్య, సమర్పించిన టాస్క్‌ల సంఖ్య మొదలైనవి.ప్రతి రకమైన పని కోసం, యాప్ వివరణాత్మక సూచనలను అందిస్తుంది. దయచేసి విధులను కొనసాగించే ముందు ఈ సూచనలకు శ్రద్ధ వహించండి.
 </li>
 <li>
మీ భాగస్వామ్యం ముగిసిన తర్వాత, మీ ఫోన్ నుండి అప్లికేషన్‌ను తొలగించమని మేము మిమ్మల్ని అభ్యర్థిస్తున్నాము. మీకు కావాలంటే, అప్లికేషన్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం, కాన్ఫిగర్ చేయడం మరియు తొలగించడంలో మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ మీకు సహాయం చేస్తారు.
 </li>
 <li>
   అధ్యయనం ముగిసిన తర్వాత, మీ అభిప్రాయాన్ని సేకరించడానికి మరియు మా ప్లాట్‌ఫారమ్‌ను ఉపయోగించడంలో మీ అనుభవాన్ని అర్థం చేసుకోవడానికి మేము మీతో ఒక చిన్న ఇంటర్వ్యూను అభ్యర్థించవచ్చు.
 </li>
</ol>
<h5>నష్టాలు మరియు ప్రయోజనాలు</h5>
<ol>
 <li>
   ఈ ప్లాట్‌ఫారమ్ అనుబంధ పనిని మాత్రమే అందిస్తుంది. ఫలితంగా, మాకు పరిమిత సంఖ్యలో టాస్క్‌లు అందుబాటులో ఉన్నాయి. మా ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో మీ భాగస్వామ్యం మీ ప్రస్తుత పనిలో జోక్యం చేసుకోనివ్వవద్దు. మీ భాగస్వామ్యానికి ప్రతిరోజూ మీ సమయం ఒకటి నుండి రెండు గంటల వరకు మాత్రమే అవసరం.
 </li>
 <li>
   అందించిన పనిని ఓపికగా చేయాలని మేము సిఫార్సు చేస్తున్నాము. ఇది మరింత ఖచ్చితమైన ప్రతిస్పందనలను సమర్పించడానికి మిమ్మల్ని అనుమతిస్తుంది మరియు మీరు స్మార్ట్‌ఫోన్‌లో ఎక్కువ సమయం గడపకుండా చూసుకోవచ్చు. స్మార్ట్‌ఫోన్‌లో ఎక్కువ సమయం గడపడం మీ కళ్ళకు హాని కలిగించవచ్చు మరియు మీ సామాజిక జీవితాన్ని ప్రభావితం చేయవచ్చు. రోజుకు 2 గంటల కంటే ఎక్కువ పని చేయవద్దని మేము సిఫార్సు చేస్తున్నాము.
 </li>
 <li>
   (పరిశోధన అధ్యయనంలో భాగంగా) పాల్గొనడానికి మేము మీకు స్మార్ట్‌ఫోన్‌ను అందజేస్తే, అందించిన స్మార్ట్‌ఫోన్‌ను బాధ్యతాయుతంగా ఉపయోగిస్తారని మేము విశ్వసిస్తాము. మీరు ఇంతకు ముందు స్మార్ట్‌ఫోన్‌ని ఉపయోగించకుంటే, అది విపరీతంగా ఉంటుంది. సాధ్యమయ్యే ప్రతి విధంగా మీకు సహాయం చేయడానికి మేము సంతోషిస్తున్నాము. మీరు మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ ద్వారా మమ్మల్ని సంప్రదించవచ్చు.
 </li>
</ol>
<h5>వ్యక్తిగత సమాచారం</h5>
<p>
 అధ్యయనం సమయంలో మేము సేకరించే ఏదైనా వ్యక్తిగత సమాచారం అధ్యయనం వ్యవధిలో మిమ్మల్ని గుర్తించడానికి మాత్రమే ఉపయోగించబడుతుంది. అధ్యయనం ముగిసిన వెంటనే మేము మొత్తం వ్యక్తిగత సమాచారాన్ని తొలగిస్తాము. మేము మీ వ్యక్తిగత సమాచారాన్ని ఎవరితోనూ పంచుకోము. అయినప్పటికీ, నిర్దిష్ట వ్యక్తులను గుర్తించకుండా మేము అధ్యయనం నుండి చిత్రాలను ప్రదర్శనలు లేదా పోస్టర్‌లలో ఉపయోగించవచ్చు. మేము చిత్రాలను తీయడానికి ముందు మీ అనుమతిని అభ్యర్థిస్తాము మరియు మా ప్రదర్శనలు లేదా పోస్టర్‌లలో ఆ చిత్రాలను ఉపయోగించడానికి మీ అనుమతిని పొందుతాము. చిత్రాలను తీయడానికి సమ్మతిని అందించనట్లయితే, మీరు అధ్యయనంలో పాల్గొనడానికి అనర్హులుగా ఉండరు. అదనపు సమాచారం లేదా ఆందోళనల కోసం, దయచేసి మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ ద్వారా మమ్మల్ని సంప్రదించండి.
</p>
<h5>పాల్గొనడం కోసం చెల్లింపు</h5>
<p>
 ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో సరిగ్గా పూర్తి చేసిన అన్ని పనులకు మీకు చెల్లించబడుతుంది. యాప్ లేదా మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ మీరు ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో ఎంత బాగా పని చేస్తున్నారో కూడా మీకు ఫీడ్‌బ్యాక్ అందజేస్తారు, తద్వారా మీరు భవిష్యత్తు పనుల కోసం మీ ప్రతిస్పందనలను మెరుగుపరచవచ్చు. ఉత్తమ చెల్లింపు విధానాన్ని గుర్తించడానికి మేము మీతో మరియు మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్‌తో కలిసి పని చేస్తాము. మేము అధ్యయనం యొక్క వ్యవధి కోసం మీ చెల్లింపు సమాచారాన్ని సేకరించి నిల్వ చేస్తాము. నాణ్యత ధృవీకరణకు గురైన మీ అన్ని పనుల కోసం మేము మీకు కాలానుగుణంగా చెల్లిస్తాము. మీ భాగస్వామ్యం పూర్తయిన వెంటనే మేము మొత్తం చెల్లింపు సమాచారాన్ని తొలగిస్తాము. చెల్లింపులకు సంబంధించి మీకు ఏవైనా సందేహాలు ఉంటే దయచేసి మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్‌ని సంప్రదించండి.
</p>
<h5>అధ్యయనం నుండి సేకరించబడిన డేటాసెట్<h5>
<p>
 టాస్క్ యొక్క మూలాన్ని బట్టి, మేము టాస్క్ కోసం మీ ప్రతిస్పందనలలో భాగంగా సేకరించిన డేటాసెట్‌ను పరిశోధన ప్రయోజనాల కోసం పబ్లిక్‌గా విడుదల చేయడంతో పాటు వివిధ ప్రయోజనాల కోసం ఉపయోగిస్తాము. ప్రతి పని కోసం, మేము మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ ద్వారా డేటాసెట్ యొక్క తుది ఉపయోగాన్ని మీకు వివరిస్తాము. చాలా డేటాసెట్‌లు వ్యక్తిగతంగా గుర్తించదగిన వాటితో అనుబంధించబడని టెక్స్ట్ లేదా ఆడియో డేటాను మాత్రమే కలిగి ఉంటాయి. డేటాసెట్‌లో వ్యక్తిగతంగా గుర్తించదగిన సమాచారం ఉన్న సందర్భాల్లో (ఉదా., వీడియో), అటువంటి పనిని అందించే ముందు మేము మీ నుండి స్పష్టమైన సమ్మతిని పొందుతాము. డేటాసెట్ ఎలా ఉపయోగించబడుతుంది అనే దాని గురించి మీకు ఏవైనా సందేహాలు ఉంటే, దయచేసి మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్ ద్వారా లేదా దిగువ అందించిన ఇమెయిల్ చిరునామాను ఉపయోగించి మమ్మల్ని అడగడానికి సంకోచించకండి.
</p>
<h5>సంప్రదింపు సమాచారం</h5>
<p>
 మీ భాగస్వామ్యం గురించి మీకు ఏవైనా సందేహాలు ఉంటే, దయచేసి thekaryainc+questions@gmail.com వద్ద ఇమెయిల్ ద్వారా మమ్మల్ని సంప్రదించండి. మీకు ఇమెయిల్‌కి యాక్సెస్ లేకపోతే, మీరు మీ ప్రాజెక్ట్ కోఆర్డినేటర్‌ని సంప్రదించవచ్చు మరియు మీ ఆందోళనలను వారికి తెలియజేయవచ్చు.
</p>
<h5>సమ్మతి</h5>
<p>
 దిగువన "నేను అంగీకరిస్తున్నాను" క్లిక్ చేయడం ద్వారా, ప్లాట్‌ఫారమ్‌లో పాల్గొనే లక్ష్యాలు మరియు ప్రక్రియ మీకు వివరించబడిందని మీరు ధృవీకరిస్తారు, మీ భాగస్వామ్యాన్ని ప్రారంభించే ముందు మీరు ప్రశ్నలు అడిగే అవకాశం ఉంది. దిగువన “నేను అంగీకరిస్తున్నాను” క్లిక్ చేయడం ద్వారా, మీరు పాల్గొనడానికి స్వచ్ఛందంగా సమ్మతిస్తున్నారు మరియు అధ్యయనంలో పాల్గొనే వ్యక్తిగా మీకు ఉన్న ఎలాంటి చట్టపరమైన హక్కులను మీరు వదులుకోరు. Karya Inc తరపున, మేము మీ సహకారానికి ధన్యవాదాలు మరియు మీ భాగస్వామ్యం కోసం ఎదురుచూస్తున్నాము. మీరు ఈ నిబంధనలను అర్థం చేసుకుని, అంగీకరిస్తారా?
</p>
]]>
</string>

</resources>