<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="language_name">EN</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="unknown_error">சில அறியப்படாத பிழை ஏற்பட்டது. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="invalid_access_code">நீங்கள் உள்ளிட்ட அணுகல் குறியீடு தவறானது. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>

    <!-- Consent Form Page -->
    <string name="consent_form_title">ஒப்புதல் படிவம் </string>
    <string name="consent_form_agree">ஒப்புக்கொள்கிறேன்</string>
    <string name="consent_form_disagree">நான் பங்கேற்க விரும்பவில்லை</string>
    <string name="consent_form_text">
        <![CDATA[
<h5> காரியா பங்கேற்பு ஒப்புதல் படிவம் </h5>
<p>காரியா மேடையில் நீங்கள் பங்கேற்றதற்கு நன்றி. இந்த ஆவணம்
  தளத்தின் இலக்குகள் மற்றும் உங்களில் உள்ள பல்வேறு படிகளை விவரிக்கிறது பங்கேற்பு. பங்கேற்க வேண்டிய கட்டாயம் உங்களுக்கு இல்லை. நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் உங்கள் பங்கேற்பை முடிக்கலாம்.</p>
<h5> மேடையின் நோக்கம் </h5>
<p>பல்வேறு பயனர்களுக்கு கட்டண டிஜிட்டல் வேலையை வழங்குவதே தளத்தின் குறிக்கோள். காரியா ஸ்மார்ட்போன் பயன்பாட்டின் மூலம், நீங்கள் செய்யக்கூடிய எளிய பணிகளுக்கான அணுகலைப் பெறலாம் உங்கள் ஸ்மார்ட்போனில் முடிக்கப்படும். அனைத்திற்கும் சரியாக பணம் பெறுவீர்கள்.முடிக்கப்பட்ட பணிகள். உங்களுக்கு ஒதுக்கப்பட்ட பணியின் வகை குறிப்பிட்டதைப் பொறுத்தது.நீங்கள் பங்கேற்கும் ஆய்வு. உதாரணமாக, ஒரு பணியை நீங்கள் பதிவு செய்ய வேண்டியிருக்கலாம்.நீங்களே ஒரு வாக்கியத்தை பேசுகிறீர்கள். பொருட்படுத்தாமல், காரியா பயன்பாடு உங்களுக்கு வழங்கும் ஒவ்வொரு பணியையும் உங்கள் பிராந்திய மொழியில் எப்படி முடிப்பது என்பது பற்றிய தெளிவான வழிமுறைகள்.நீங்கள் பணியை முடித்தால் உங்களுக்கு எவ்வளவு ஊதியம் வழங்கப்படும் என்பதையும் ஆப் உங்களுக்குத் தெரிவிக்கும் சரியாக. நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் பங்கேற்பதில் இருந்து விலகலாம், நீங்கள் அதுவரை நீங்கள் முடித்த பணிகளுக்கு பணம் செலுத்தப்பட்டது.</p>
<h5> செயல்முறை </h5>
<ol>
  <li>தொடங்குவதற்கு, உங்களுக்கான திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளரிடம் நீங்கள் அறிமுகப்படுத்தப்படுவீர்கள் இடம். இது தொடர்பான உதவிக்கு இந்த நபர் உங்கள் தொடர்பு மையமாக இருப்பார்.
  </li>
  <li>
    உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் உங்களுக்கு வழிமுறைகளை வழங்குவார்
    "கார்யா" மொபைல் அப்ளிகேஷனை பதிவிறக்கம் செய்து நிறுவ உங்களுக்கு உதவும் உங்கள் ஸ்மார்ட்போனில்.
  </li>
  <li>
    உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் உங்களுக்கு "அணுகல் குறியீடு" வழங்குவார். நீங்கள் நுழைய வேண்டும் பதிவு செயல்பாட்டின் போது குறியீடு. ஒவ்வொரு அணுகல் குறியீட்டையும் மட்டுமே பயன்படுத்த முடியும் ஒருமுறை. எனவே, அணுகல் குறியீட்டை வேறு யாருடனும் பகிர வேண்டாம்.  </li>
  <li>
    பதிவு செயல்முறைக்கு உங்கள் தொலைபேசி எண்ணுடன் உள்நுழைய வேண்டியிருக்கலாம்.நீங்கள் உள்ளே போகும் போது பிளாட்பாரத்தில் உங்களை அடையாளம் காண இந்தத் தகவல் பயன்படுத்தப்படும் விண்ணப்பத்தை மீண்டும் திறக்கவும்.
  </li>
  <li>
    கூடுதலாக, உங்களைப் பற்றிய சில மக்கள்தொகை தகவல்களையும் நாங்கள் சேகரிப்போம், எ.கா., உங்கள் வயது வரம்பு, பாலினம், கல்வி நிலை போன்றவை.
  </li>
  <li>
    எங்கள் இயங்குதளத்தில் பணிகளைப் பெற, பயன்பாடு எங்கள் சேவையகத்துடன் "ஒத்திசைக்க" வேண்டும். இது எங்கள் தளத்தில் நீங்கள் முடித்த அனைத்து பணிகளையும் செயல்பாடு சமர்ப்பிக்கும் சேவையகம் மற்றும் ஏதேனும் புதிய பணிகளைப் பெறவும். பதிவுசெய்த பிறகு, பயன்பாடு எங்கள் சேவையகத்துடன் தானாகவே ஒத்திசைக்கப்படும். இதன் மூலம் அடுத்தடுத்த ஒத்திசைவுகளைத் தூண்டலாம் பயன்பாட்டில் உள்ள ஒத்திசைவு பொத்தானைக் கிளிக் செய்யவும்.  </li>
  <li>
    பிரதான ஆப்ஸ் திரையில் (டாஷ்போர்டில்), உங்களுக்கு ஒரு பட்டியல் வழங்கப்படும் உங்களுக்கு ஒதுக்கப்பட்ட பல்வேறு வகையான பணிகள், ஒவ்வொரு வகை பற்றிய தகவலுடன் பணி: ஒதுக்கப்பட்ட பணிகளின் எண்ணிக்கை, முடிக்கப்பட்ட பணிகளின் எண்ணிக்கை, எண்ணிக்கை சமர்ப்பிக்கப்பட்ட பணிகள், முதலியன. ஒவ்வொரு வகையான பணிகளுக்கும், பயன்பாடு விரிவான தகவல்களை வழங்கும் நீங்கள் பணியை எப்படி முடிக்க வேண்டும், நீங்கள் எவ்வளவு இருப்பீர்கள் என்பதற்கான வழிமுறைகள் நீங்கள் பணியைச் சரியாகச் செய்தால் பணம் செலுத்தப்படும். தயவு செய்து இவற்றில் கவனம் செலுத்துங்கள் பணிகளைத் தொடர்வதற்கு முன் அறிவுறுத்தல்கள்.  </li>
  <li>உங்கள் பங்கேற்பின் முடிவில், விண்ணப்பத்தை நீக்குமாறு கேட்டுக்கொள்கிறோம் உங்கள் தொலைபேசியிலிருந்து. நீங்கள் விரும்பினால், உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் உங்களுக்கு உதவுவார பயன்பாட்டை நிறுவுதல், கட்டமைத்தல் மற்றும் நீக்குதல்.  </li>
  <li> ஆய்வு முடிந்ததும், உங்களுடன் ஒரு குறுகிய நேர்காணலை நாங்கள் கோரலாம் உங்கள் கருத்துக்களைச் சேகரித்து, எங்கள் தளத்தைப் பயன்படுத்திய உங்கள் அனுபவத்தைப் புரிந்து கொள்ளுங்கள். </li>
</ol>
<h5> அபாயங்கள் மற்றும் நன்மைகள் </h5>
<ol>
  <li>
இந்த தளம் துணை வேலைகளை மட்டுமே வழங்குகிறது. இதன் விளைவாக, எங்களுக்கு வரம்பு உள்ளது கிடைக்கக்கூடிய பணிகளின் எண்ணிக்கை. எங்கள் மேடையில் உங்கள் பங்கேற்பை அனுமதிக்காதீர்கள் உங்கள் தற்போதைய வேலையில் தலையிடுங்கள். உங்கள் பங்கேற்பு வரை மட்டுமே தேவைப்படும் ஒவ்வொரு நாளும் உங்கள் நேரம் ஒன்று முதல் இரண்டு மணி நேரம்.  </li>
  <li>
    வழங்கப்பட்ட வேலையை பொறுமையாக செய்ய பரிந்துரைக்கிறோம். இது அனுமதிக்கும் நீங்கள் மிகவும் துல்லியமான பதில்களைச் சமர்ப்பிக்க வேண்டும், மேலும் நீங்கள் அவ்வாறு செய்யவில்லை என்பதை உறுதிப்படுத்தவும் ஸ்மார்ட்போனில் அதிக நேரத்தை செலவிடுங்கள். அதிக நேரம் செலவழித்தல் ஸ்மார்ட்போன் உங்கள் கண்களுக்கு தீங்கு விளைவிக்கும் மற்றும் உங்கள் சமூக வாழ்க்கையை பாதிக்கலாம். நாங்கள் ஒரு நாளைக்கு 2 மணி நேரத்திற்கு மேல் வேலை செய்ய வேண்டாம் என பரிந்துரைக்கிறோம்  </li>
  <li>
    (ஆராய்ச்சி ஆய்வின் ஒரு பகுதியாக) பங்கேற்பதற்காக நாங்கள் உங்களுக்கு ஸ்மார்ட்போனை வழங்கினால், நாங்கள் வழங்கப்பட்ட ஸ்மார்ட்போனை நீங்கள் பொறுப்புடன் பயன்படுத்துவீர்கள் என்று நம்புகிறேன். நீங்கள் பயன்படுத்தவில்லை என்றால் ஸ்மார்ட்போன் முன்பு, அது மிகப்பெரியதாக இருக்கலாம். எதிலும் உங்களுக்கு உதவுவதில் நாங்கள் மகிழ்ச்சியடைகிறோம்
    மற்றும் சாத்தியமான எல்லா வழிகளிலும். உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் மூலம் எங்களை தொடர்பு கொள்ளலாம்.  </li>
</ol>
<h5> தனிப்பட்ட தகவல் </h5>
<p>
  ஆய்வின் போது நாங்கள் சேகரிக்கும் எந்தவொரு தனிப்பட்ட தகவலும் மட்டுமே பயன்படுத்தப்படும் படிப்பின் போது உங்களை அடையாளம் காணவும். தனிப்பட்ட அனைத்தையும் நீக்குவோம் படிப்பு முடிந்தவுடன் தகவல். உங்கள் தனிப்பட்ட விஷயங்களை நாங்கள் பகிர மாட்டோம் யாருடனும் தகவல். இருப்பினும், ஆய்வில் உள்ள படங்களை நாம் பயன்படுத்தலாம் குறிப்பிட்ட நபர்களை அடையாளம் காணாமல் விளக்கக்காட்சிகள் அல்லது சுவரொட்டிகள். நாங்கள் செய்வோம் படங்களை எடுப்பதற்கு முன் உங்கள் அனுமதியைக் கேட்டு உங்கள் அனுமதியைப் பெறுங்கள் எங்கள் விளக்கக்காட்சிகள் அல்லது சுவரொட்டிகளில் அந்தப் படங்களைப் பயன்படுத்தவும். ஒப்புதல் வழங்கவில்லை படங்களை எடுப்பது படிப்பில் பங்கேற்பதில் இருந்து உங்களைத் தகுதி நீக்கம் செய்யாது. கூடுதல் தகவல் அல்லது சந்தேகங்கள், உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளர்  மூலம் எங்களை தொடர்பு கொள்ளவும்</p>
<h5> பங்கேற்புக்கான கட்டணம் </h5>
<p>
  மேடையில் சரியாக முடிக்கப்பட்ட அனைத்து பணிகளுக்கும் உங்களுக்கு பணம் வழங்கப்படும். பயன்பாடு அல்லது உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் நீங்கள் எவ்வளவு நன்றாக இருக்கிறீர்கள் என்ற கருத்தையும் வழங்குவார்
  மேடையில் செயல்படுவதன் மூலம் எதிர்காலத்திற்கான உங்கள் பதில்களை மேம்படுத்த முடியும் பணிகள். சிறந்தவற்றைக் கண்டறிய உங்களுடனும் உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளருடனும் நாங்கள் பணியாற்றுவோம்
  கட்டணம் செலுத்தும் முறை. உங்கள் கட்டணத் தகவலை நாங்கள் சேகரித்து சேமிப்போம் படிப்பின் காலம். உங்கள் அனைத்து பணிகளுக்கும் நாங்கள் அவ்வப்போது பணம் செலுத்துவோம் தர சரிபார்ப்புக்கு உட்பட்டுள்ளன. அனைத்து கட்டண தகவல்களையும் நீக்குவோம் உங்கள் பங்கேற்பு முடிந்தவுடன். உங்கள் திட்டத்தை தொடர்பு கொள்ளவும் பணம் செலுத்துதல் தொடர்பாக ஏதேனும் கேள்விகள் இருந்தால் ஒருங்கிணைப்பாளர்</p>
<h5> ஆய்வில் இருந்து சேகரிக்கப்பட்ட தரவுத்தொகுப்பு </h5>
<p>
  பணியின் மூலத்தைப் பொறுத்து, சேகரிக்கப்பட்ட தரவுத்தொகுப்பை ஒரு பகுதியாகப் பயன்படுத்துவோம் அவற்றை விடுவிப்பது உட்பட பல்வேறு நோக்கங்களுக்காக பணிக்கான உங்கள் பதில்கள் ஆராய்ச்சி நோக்கங்களுக்காக பொதுவில். ஒவ்வொரு பணிக்கும், முடிவை உங்களுக்கு விளக்குவோம் உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளர் மூலம் தரவுத்தொகுப்பைப் பயன்படுத்துதல். பெரும்பாலான தரவுத்தொகுப்புகள் கொண்டிருக்கும் தனிப்பட்ட முறையில் அடையாளம் காணக்கூடியவற்றுடன் தொடர்புபடுத்தப்படாத உரை அல்லது ஆடியோ தரவு மட்டுமே
  தகவல். தரவுத்தொகுப்பில் தனிப்பட்ட முறையில் இருக்கும் சூழ்நிலைகளில்
  அடையாளம் காணக்கூடிய தகவல் (எ.கா., வீடியோ), நாங்கள் வெளிப்படையான ஒப்புதலைப் பெறுவோம் அத்தகைய பணியை வழங்குவதற்கு முன் நீங்கள். எப்படி என்பது பற்றி ஏதேனும் கேள்விகள் இருந்தால் தரவுத்தொகுப்பு பயன்படுத்தப்படும், தயவுசெய்து உங்கள் திட்டத்தின் மூலம் எங்களிடம் கேட்கவும் ஒருங்கிணைப்பாளர் அல்லது கீழே கொடுக்கப்பட்டுள்ள மின்னஞ்சல் முகவரியைப் பயன்படுத்தவும்.
</p>
<h5> தொடர்பு தகவல் </h5>
<p>உங்கள் பங்கேற்பு பற்றி ஏதேனும் கேள்விகள் இருந்தால், எங்களை தொடர்பு கொள்ளவும் thekaryainc+questions@gmail.com இல் மின்னஞ்சல் செய்யவும். உங்களுக்கு அணுகல் இல்லை என்றால், உங்கள் திட்ட ஒருங்கிணைப்பாளரை நீங்கள் தொடர்பு கொள்ளலாம், </p>
<h5> ஒப்புதல் </h5>
<p>
  கீழே உள்ள "நான் ஒப்புக்கொள்கிறேன்" என்பதைக் கிளிக் செய்வதன் மூலம், இலக்குகள் மற்றும் செயல்முறையை உறுதிப்படுத்துகிறீர்கள்
  மேடையில் பங்கேற்பது உங்களுக்கு விளக்கப்பட்டது, நீங்கள் கேட்க ஒரு வாய்ப்பு கிடைத்தது உங்கள் பங்கேற்பைத் தொடங்கும் முன் கேள்விகள் மற்றும் உங்கள் எல்லா கேள்விகளும் திருப்திகரமாக பதிலளித்தார். கீழே உள்ள "நான் ஒப்புக்கொள்கிறேன்" என்பதைக் கிளிக் செய்வதன் மூலம், நீங்கள் தானாக முன்வந்து ஒப்புக்கொள்கிறீர்கள் பங்கேற்பதற்கு, மற்றும் ஒரு ஆய்வாக உங்களுக்கு இருக்கும் எந்த சட்ட உரிமைகளையும் நீங்கள் விட்டுக்கொடுக்க மாட்டீர்கள் பங்கேற்பாளராக. Karya Inc சார்பாக, உங்கள் பங்களிப்பிற்காக நன்றி மற்றும் உங்கள் பங்கேற்பை எதிர்நோக்குகிறோம். இவற்றை புரிந்து கொண்டு சம்மதிக்கிறீர்களா
  ?</p>
 ]]>
    </string>

    <!-- Phone Number -->
    <string name="phone_number_title">தொலைபேசி எண்</string>
    <string name="phone_number_prompt">காரியா ஆப் பயன்படுத்த, உங்கள் ஃபோன் எண்ணைப் பயன்படுத்தி எங்கள் விண்ணப்பத்தில் பதிவு செய்ய வேண்டும். கீழே உங்கள் தொலைபேசி எண்ணை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">இந்த ஃபோன் எண்ணுக்கு OTPஐ உருவாக்க முடியவில்லை. எண்ணைச் சரிபார்க்கவும் அல்லது பிறகு முயற்சிக்கவும்.</string>
    <string name="access_code_already_used">அணுகல் குறியீடு ஏற்கனவே வேறு தொலைபேசி எண்ணில் பதிவு செய்யப்பட்டுள்ளது. புதிய அணுகல் குறியீட்டிற்கு ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>

    <!-- OTP -->
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">6 இலக்க OTPஐ 0000000000க்கு SMS மூலம் அனுப்பியுள்ளோம். கீழே OTPஐ உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="resend_otp">OTPஐ மீண்டும் அனுப்பவும்</string>
    <string name="change_phone_number">தொலைபேசி எண்ணை மாற்றவும்</string>
    <string name="invalid_otp">நீங்கள் தவறான OTPயை உள்ளிட்டுள்ளீர்கள்.</string>

    <!-- Dashboard -->
    <string name="dashboard_title">டாஷ்போர்டு</string>
    <string name="sync_prompt">பணிகள் சமர்ப்பிக்க / புதியவை பெற</string>
    <string name="tasks_available">உள்ளவை</string>
    <string name="tasks_completed">முடிந்தவை</string>
    <string name="tasks_submitted">சமர்ப்பித்தவை</string>
    <string name="tasks_verified">சரிபார்த்தவை</string>
    <string name="sync_prompt_message">நீங்கள் இப்போது உங்கள் முடிக்கப்பட்ட பணிகளை சர்வரில் சமர்ப்பிக்கலாம். இப்போது பணிகளைச் சமர்ப்பிக்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="yes">ஆம்</string>
    <string name="no">இல்லை</string>
    <string name="task_outside_time_bound">நீங்கள் இந்தப் பணியை _START_TIME_ மற்றும் _END_TIME_ இடையே மட்டுமே செய்ய முடியும்.</string>
    <string name="okay">சரி</string>

    <!-- Sync -->
    <string name="reset_assignment_warning">சில வெளியீட்டு கோப்புகள் காணவில்லை.</string>
    <string name="upload_file_error">கோப்புகளைப் பதிவேற்றுவதில் பிழை. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="send_db_error">பணிகளை அனுப்புவதில் பிழை. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="receive_db_error">பணிகளைப் பெறுவதில் பிழை. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="download_file_error">கோப்புகளைப் பதிவிறக்குவதில் பிழை. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="received_verified_error">சரிபார்ப்புகளைப் பெறுவதில் பிழை. உங்கள் ஒருங்கிணைப்பாளரைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>

    <!-- Speech verification strings -->
    <string name="speech_verification_instruction">கீழே உள்ள பதிவை சரிபார்க்கவும்</string>
    <string name="recording_accuracy">துல்லியம்</string>
    <string name="accuracy_good">சரி</string>
    <string name="accuracy_okay">பிழைகள்</string>
    <string name="accuracy_bad">தவறானது</string>
    <string name="recording_volume">ஒலி</string>
    <string name="volume_good">சிறந்தது</string>
    <string name="volume_okay">பரவாயில்லை</string>
    <string name="volume_bad">கேட்கவில்லை</string>
    <string name="recording_quality">தரம்</string>
    <string name="quality_good">சிறந்தது</string>
    <string name="quality_okay">சத்தம்</string>
    <string name="quality_bad">மோசம்</string>
    <string name="recording_fluency">சரளம்</string>
    <string name="fluency_good">சரளமானவர்</string>
    <string name="fluency_okay">பரவாயில்லை</string>
    <string name="fluency_bad">தடுமாறுகிறது</string>
    <string name="rating_undefined">வரையறுக்கப்படாத</string>

    <string name="app_name"> கார்யா </string>
    <string name="privacy_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>

    <!-- Transliteration strings -->
    <string name="transliteration_hint">தட்டச்சு செய்யத் தொடங்குங்கள் …</string>
    <string name="text_transliteration_desc">பின்வரும் வார்த்தையை ஆங்கிலத்தில் இருந்து ஹிந்திக்கு மொழி பெயர்த்து எழுதவும் </string>
    <string name="alphanumericString">abcdefghijklmnopqrstuvwxyz</string>

    <!-- Speech recording strings -->
    <string name="speech_recording_instruction"> வாக்கியத்தை கீழே பதிவு செய்யவும் </string>

    <!-- Image transcription strings -->
    <string name="image_transcription_instruction"> கீழே உள்ள படத்தில் நீங்கள் காண்பதை உள்ளிடவும் </string>

    <!-- Image labelling string -->
    <string name="image_labelling_instruction"> கீழே உள்ள படங்களை லேபிளிடுங்கள் </string>

    <!-- Image data collection strings -->
    <string name="image_data_collection_instruction"> முன் அட்டையின் படத்தை எடுக்கவும். சீரற்ற பக்கத்திற்கு நகர்த்தவும். சீரற்ற பக்கத்திலிருந்து # தொடர்ச்சியான பக்கங்களின் படங்களை எடுக்கவும் </string>

    <!-- Sentence validation strings -->
    <string name="sentence_validation_instruction">கீழே உள்ள வாக்கியம் சரியானதா?</string>
    <string name="grammar_question">மேலே உள்ள வாக்கியம் இலக்கணப்படி சரியானதா?</string>
    <string name="spelling_question">வாக்கியத்தில் உள்ள அனைத்து வார்த்தைகளின் எழுத்துப்பிழை சரியானதா?</string>

    <!-- Image alt texts -->
    <string name="karya_logo">திட்ட காரியா லோகோ</string>
    <string name="next">அடுத்தது</string>
    <string name="back">மீண்டும்</string>
</resources>

