<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>      
    <string name="language_name">ગુજરાતી</string>
    <string name="unknown_error">કેટલીક અજાણી ભૂલ આવી. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="consent_form_title">સંમતિ ફોર્મ</string>
    <string name="consent_form_agree">સંમત</string>
    <string name="consent_form_disagree">હું ભાગ લેવા માંગતો નથી</string>
    <string name="phone_number_title">ફોન નંબર</string>
    <string name="phone_number_prompt">Karya સાથે નોંધણી કરવા માટે કૃપા કરીને નીચે તમારો ફોન નંબર દાખલ કરો</string>
    <string name="unable_to_generate_otp">અમે આ ફોન નંબર માટે OTP જનરેટ કરી શક્યા નથી. કૃપા કરીને નંબર તપાસો અથવા પછીથી ફરી પ્રયાસ</string>
    <string name="access_code_already_used">એક્સેસ કોડ પહેલાથી જ અલગ ફોન નંબર પર નોંધાયેલ છે, કૃપા કરીને નવા એક્સેસ કોડ માટે કોઓર્ડિનેટરનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="otp_title">OTP</string>
    <string name="otp_prompt">અમે 0000000000 પર SMS દ્વારા 6-અંકનો OTP મોકલ્યો છે. કૃપા કરીને નીચેનો OTP દાખલ કરો.</string>
    <string name="resend_otp">OTP ફરીથી મોકલો</string>
    <string name="change_phone_number">ફોન નંબર બદલો</string>
    <string name="invalid_otp">તમે અમાન્ય OTP દાખલ કર્યો છે.</string>
    <string name="dashboard_title">ડેશબોર્ડ</string>
    <string name="sync_prompt">કાર્યો સબમિટ કરો/નવા કાર્યો મેળવો</string>
    <string name="tasks_available">ઉપલબ્ધ છે</string>
    <string name="tasks_completed">પૂર્ણ થયું</string>
    <string name="tasks_submitted">સબમિટ</string>
    <string name="tasks_verified">ચકાસણી</string>
    <string name="sync_prompt_message">તમે એવા કાર્યો પૂર્ણ કર્યા છે જે સર્વર પર સબમિટ કરી શકાય છે. શું તમે હવે કાર્યો સબમિટ કરવા માંગો છો?</string>
    <string name="yes">હા</string>
    <string name="no">ના</string>
    <string name="reset_assignment_warning">કેટલીક આઉટપુટ ફાઇલો ખૂટે છે.</string>
    <string name="upload_file_error">ફાઇલો અપલોડ કરતી વખતે ભૂલ. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="send_db_error">કાર્યો મોકલતી વખતે ભૂલ. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="receive_db_error">કાર્યો પ્રાપ્ત કરતી વખતે ભૂલ. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="download_file_error">ફાઇલો ડાઉનલોડ કરતી વખતે ભૂલ. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="received_verified_error">માન્યતા પ્રાપ્ત કરતી વખતે ભૂલ. કૃપા કરીને તમારા સંયોજકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="app_name">કાર્યા</string>
    
<string name="consent_form_text">
<![CDATA[
<h5>કાર્ય સહભાગિતા સંમતિ ફોર્મ</h5>
 <p>
 કાર્ય પ્લેટફોર્મ પર તમારી ભાગીદારી બદલ આભાર.  આ દસ્તાવેજ પ્લેટફોર્મના ધ્યેયો અને તમારી સહભાગિતામાં સામેલ વિવિધ પગલાઓનું વર્ણન કરે છે.  તમારે ભાગ લેવાની કોઈ જવાબદારી નથી.  તમે કોઈપણ સમયે તમારી ભાગીદારી સમાપ્ત કરી શકો છો.
 </p>
 <h5>પ્લેટફોર્મનો હેતુ</h5>
 <p>
 પ્લેટફોર્મનો ધ્યેય વિવિધ વપરાશકર્તાઓને પેઇડ ડિજિટલ વર્ક ઓફર કરવાનો છે.  Karya સ્માર્ટફોન એપ્લિકેશન દ્વારા, તમે તમારા સ્માર્ટફોન પર પૂર્ણ કરી શકાય તેવા સરળ કાર્યોની ઍક્સેસ મેળવી શકો છો.  તમને યોગ્ય રીતે પૂર્ણ થયેલા તમામ કાર્યો માટે ચૂકવણી કરવામાં આવશે.  તમને સોંપેલ કાર્યનો પ્રકાર તમે જે ચોક્કસ અભ્યાસમાં ભાગ લઈ રહ્યા છો તેના પર નિર્ભર રહેશે. દાખલા તરીકે, કોઈ કાર્ય માટે તમારે તમારી જાતને કોઈ વાક્ય બોલતા રેકોર્ડ કરવાની જરૂર પડી શકે છે.  અનુલક્ષીને, Karya એપ્લિકેશન તમને તમારી પ્રાદેશિક ભાષામાં દરેક કાર્યને કેવી રીતે પૂર્ણ કરવું તે અંગે સ્પષ્ટ સૂચનાઓ પ્રદાન કરશે.  એપ તમને એ પણ જણાવશે કે જો તમે યોગ્ય રીતે કાર્ય પૂર્ણ કરશો તો તમને કેટલી રકમ ચૂકવવામાં આવશે.  તમે કોઈપણ સમયે સહભાગિતામાંથી પાછી ખેંચી શકો છો, અને તે સમય સુધી તમે પૂર્ણ કરેલા કાર્યો માટે તમને ચૂકવણી કરવામાં આવશે.
 </p>
 <h5>પ્રક્રિયા</h5>
 <ol>
  <li>
    શરૂ કરવા માટે, તમારો પરિચય તમારા સ્થાન માટે પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર સાથે કરવામાં આવશે.  આ વ્યક્તિ પ્રોજેક્ટ સંબંધિત મદદ માટે તમારો સંપર્ક કરશે.
  </li>
  <li>
    તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર તમને સૂચનાઓ આપશે અને જો જરૂરી હોય તો, તમારા સ્માર્ટફોન પર "કાર્ય" મોબાઇલ એપ્લિકેશન ડાઉનલોડ અને ઇન્સ્ટોલ કરવામાં તમારી મદદ કરશે.
  </li>
  <li>
    તમારો પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર તમને "એક્સેસ કોડ" આપશે.  નોંધણી પ્રક્રિયા દરમિયાન તમારે કોડ દાખલ કરવાની જરૂર છે.  દરેક એક્સેસ કોડ માત્ર એક જ વાર વાપરી શકાય છે.  તેથી, એક્સેસ કોડ અન્ય કોઈની સાથે શેર કરશો નહીં.
  </li>
  <li>
    નોંધણી પ્રક્રિયા માટે તમારે તમારા ફોન નંબર સાથે સાઇન-ઇન કરવાની જરૂર પડી શકે છે.  જ્યારે તમે એપ્લિકેશન બંધ કરશો અને તેને ફરીથી ખોલશો ત્યારે પ્લેટફોર્મ પર તમને ઓળખવા માટે આ માહિતીનો ઉપયોગ કરવામાં આવશે.
  </li>
  <li>
    આ ઉપરાંત, અમે તમારા વિશે કેટલીક વસ્તી વિષયક માહિતી પણ એકત્રિત કરીશું, દા.ત., તમારી વય શ્રેણી, લિંગ, શિક્ષણ સ્તર વગેરે.
  </li>
  <li>
    અમારા પ્લેટફોર્મ પર કાર્યો પ્રાપ્ત કરવા માટે, એપ્લિકેશનને અમારા સર્વર સાથે "સિંક" કરવું આવશ્યક છે.  આ ઓપરેશન તમે અમારા પ્લેટફોર્મ પર પૂર્ણ કરેલ તમામ કાર્યોને સર્વર પર સબમિટ કરશે અને કોઈપણ નવા કાર્યો પ્રાપ્ત કરશે.  નોંધણી પછી, એપ્લિકેશન આપમેળે અમારા સર્વર સાથે સમન્વયિત થશે.  તમે એપ્લિકેશનમાં સમન્વયન બટન પર ક્લિક કરીને અનુગામી સમન્વયનને ટ્રિગર કરી શકો છો.
  </li>
  <li>
    મુખ્ય એપ્લિકેશન સ્ક્રીન (ડૅશબોર્ડ) માં, તમને દરેક પ્રકારના કાર્યની માહિતી સાથે તમને સોંપવામાં આવેલા વિવિધ પ્રકારનાં કાર્યોની સૂચિ રજૂ કરવામાં આવશે: સોંપેલ કાર્યોની સંખ્યા, પૂર્ણ કરેલ કાર્યોની સંખ્યા, સબમિટ કરેલા કાર્યોની સંખ્યા વગેરે.  દરેક પ્રકારના કાર્ય માટે, એપ તમને કેવી રીતે કાર્ય પૂર્ણ કરવું જોઈએ અને જો તમે કાર્ય યોગ્ય રીતે પૂર્ણ કરશો તો તમને કેટલી ચૂકવણી કરવામાં આવશે તેની વિગતવાર સૂચનાઓ પ્રદાન કરશે.  કૃપા કરીને કાર્યો સાથે આગળ વધતા પહેલા આ સૂચનાઓ પર ધ્યાન આપો.
  </li>
  <li>
    તમારી સહભાગિતાના અંતે, અમે તમને તમારા ફોનમાંથી એપ્લિકેશન કાઢી નાખવા વિનંતી કરીએ છીએ.  જો તમે ઇચ્છો તો, તમારો પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર તમને એપ્લિકેશન ઇન્સ્ટોલ કરવા, ગોઠવવામાં અને કાઢી નાખવામાં મદદ કરશે.
  </li>
  <li>
    અભ્યાસ પૂરો થયા પછી, તમારો પ્રતિસાદ એકત્ર કરવા અને અમારા પ્લેટફોર્મનો ઉપયોગ કરવાના તમારા અનુભવને સમજવા માટે અમે તમારી સાથે ટૂંકા ઇન્ટરવ્યુની વિનંતી કરી શકીએ છીએ.
  </li>
 </ol>
 <h5>જોખમો અને લાભો</h5>
 <ol>
  <li>
    આ પ્લેટફોર્મ માત્ર પૂરક કાર્ય પ્રદાન કરે છે.  પરિણામે, અમારી પાસે મર્યાદિત સંખ્યામાં કાર્યો ઉપલબ્ધ છે.  અમારા પ્લેટફોર્મમાં તમારી સહભાગિતાને તમારા વર્તમાન કાર્યમાં દખલ ન થવા દો.  તમારી સહભાગિતા માટે દરરોજ તમારા સમયના માત્ર એકથી બે કલાકની જરૂર પડશે.
  </li>
  <li>
    અમે આપેલ કાર્ય દર્દીની રીતે કરવાની ભલામણ કરીએ છીએ.  આ તમને વધુ સચોટ પ્રતિસાદો સબમિટ કરવાની મંજૂરી આપશે અને તમે સ્માર્ટફોન પર વધુ સમય વિતાવશો નહીં તેની પણ ખાતરી કરશે.  સ્માર્ટફોન પર વધુ સમય વિતાવવો તમારી આંખો માટે ખરાબ હોઈ શકે છે અને તમારા સામાજિક જીવનને અસર કરી શકે છે.  અમે દિવસમાં 2 કલાકથી વધુ કામ ન કરવાની ભલામણ કરીએ છીએ.
  </li>
  <li>
    જો અમે તમને ભાગ લેવા માટે સ્માર્ટફોન ઉછીના આપીએ (સંશોધન અભ્યાસના ભાગ રૂપે), તો અમને વિશ્વાસ છે કે તમે આપેલા સ્માર્ટફોનનો જવાબદારીપૂર્વક ઉપયોગ કરશો.  જો તમે પહેલા સ્માર્ટફોનનો ઉપયોગ કર્યો નથી, તો તે જબરજસ્ત બની શકે છે.  અમે તમને કોઈપણ અને દરેક રીતે શક્ય મદદ કરવામાં ખુશ છીએ.  તમે તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર દ્વારા અમારો સંપર્ક કરી શકો છો.
  </li>
 </ol>
 <h5>વ્યક્તિગત માહિતી</h5>
 <p>
  અભ્યાસ દરમિયાન અમે એકત્રિત કરીએ છીએ તે કોઈપણ વ્યક્તિગત માહિતીનો ઉપયોગ ફક્ત અભ્યાસના સમયગાળા દરમિયાન તમને ઓળખવા માટે કરવામાં આવશે.  અભ્યાસ પૂરો થતાં જ અમે તમામ અંગત માહિતી કાઢી નાખીશું.  અમે તમારી અંગત માહિતી કોઈની સાથે શેર કરીશું નહીં.  જો કે, અમે વિશિષ્ટ વ્યક્તિઓને ઓળખ્યા વિના પ્રસ્તુતિઓ અથવા પોસ્ટરોમાં અભ્યાસમાંથી ચિત્રોનો ઉપયોગ કરી શકીએ છીએ.  અમે ચિત્રો લેતા પહેલા તમારી પરવાનગીની વિનંતી કરીશું અને અમારા પ્રસ્તુતિઓ અથવા પોસ્ટરોમાં તે ચિત્રોનો ઉપયોગ કરવા માટે તમારી પરવાનગી મેળવીશું.  ચિત્રો લેવા માટે સંમતિ ન આપવાથી તમને અભ્યાસમાં ભાગ લેવા માટે ગેરલાયક ઠરાશે નહીં.  વધારાની માહિતી અથવા ચિંતાઓ માટે, કૃપા કરીને તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર દ્વારા અમારો સંપર્ક કરો.
 </p>
 <h5>ભાગીદારી માટે ચૂકવણી</h5>
 <p>
  પ્લેટફોર્મ પર યોગ્ય રીતે પૂર્ણ થયેલા તમામ કાર્યો માટે તમને ચૂકવણી કરવામાં આવશે.  એપ્લિકેશન અથવા તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર તમને પ્લેટફોર્મ પર કેટલું સારું પ્રદર્શન કરી રહ્યાં છે તેના પર તમને પ્રતિસાદ પણ આપશે જેથી તમે ભવિષ્યના કાર્યો માટે તમારા પ્રતિસાદોને સુધારી શકો.  ચુકવણીના શ્રેષ્ઠ મોડને ઓળખવા માટે અમે તમારી અને તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર સાથે કામ કરીશું.  અમે અભ્યાસના સમયગાળા માટે તમારી ચુકવણીની માહિતી એકત્રિત અને સંગ્રહિત કરીશું.  અમે તમને તમારા બધા કાર્યો માટે સમયાંતરે ચૂકવણી કરીશું જે ગુણવત્તા ચકાસણીમાંથી પસાર થઈ છે.  તમારી સહભાગિતા પૂર્ણ થતાં જ અમે તમામ ચુકવણી માહિતી કાઢી નાખીશું.  જો તમને ચૂકવણી સંબંધિત કોઈ પ્રશ્નો હોય તો કૃપા કરીને તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટરનો સંપર્ક કરો.
 </p>
 <h5>અભ્યાસમાંથી એકત્રિત ડેટાસેટ</h5>
 <p>
  કાર્યના સ્ત્રોત પર આધાર રાખીને, અમે કાર્ય માટેના તમારા પ્રતિસાદોના ભાગ રૂપે એકત્રિત કરેલા ડેટાસેટનો ઉપયોગ સંશોધન હેતુઓ માટે સાર્વજનિક રૂપે પ્રકાશિત કરવા સહિત વિવિધ હેતુઓ માટે કરીશું.  દરેક કાર્ય માટે, અમે તમને તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર દ્વારા ડેટાસેટનો અંતિમ ઉપયોગ સમજાવીશું.  મોટાભાગના ડેટાસેટ્સમાં ફક્ત ટેક્સ્ટ અથવા ઑડિઓ ડેટા હશે જે વ્યક્તિગત રીતે ઓળખી શકાય તેવી માહિતી સાથે સંકળાયેલ નથી.  એવી પરિસ્થિતિઓમાં જ્યાં ડેટાસેટમાં વ્યક્તિગત રીતે ઓળખી શકાય તેવી માહિતી (દા.ત., વિડિયો) શામેલ હોય, અમે આવા કાર્ય પ્રદાન કરતા પહેલા તમારી પાસેથી સ્પષ્ટ સંમતિ મેળવીશું.  જો તમને ડેટાસેટનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરવામાં આવશે તે અંગે કોઈ પ્રશ્નો હોય, તો કૃપા કરીને તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટર દ્વારા અથવા નીચે આપેલા ઇમેઇલ સરનામાંનો ઉપયોગ કરીને અમને પૂછો.
 </p>
 <h5>સંપર્ક માહિતી</h5>
 <p>
  જો તમને તમારી ભાગીદારી વિશે કોઈ પ્રશ્નો હોય, તો કૃપા કરીને thekaryainc+questions@gmail.com પર ઇમેઇલ દ્વારા અમારો સંપર્ક કરો.  જો તમારી પાસે ઈમેલની ઍક્સેસ ન હોય, તો તમે તમારા પ્રોજેક્ટ કોઓર્ડિનેટરનો સંપર્ક કરી શકો છો અને તેમને તમારી ચિંતાઓ જણાવવા માટે કહી શકો છો.
 </p>
 <h5>સંમતિ</h5>
 <p>
  નીચે “હું સંમત છું” પર ક્લિક કરીને, તમે પુષ્ટિ કરો છો કે પ્લેટફોર્મ પરના ધ્યેયો અને સહભાગિતા માટેની પ્રક્રિયા તમને સમજાવવામાં આવી હતી, તમને તમારી સહભાગિતા શરૂ કરતા પહેલા પ્રશ્નો પૂછવાની તક મળી હતી અને તમારા બધા પ્રશ્નોના સંતોષકારક જવાબો આપવામાં આવ્યા હતા.  નીચે "હું સંમત છું" પર ક્લિક કરીને, તમે સ્વૈચ્છિક રીતે ભાગ લેવા માટે સંમતિ આપો છો, અને તમે અભ્યાસ સહભાગી તરીકે તમારી પાસે હોય તેવા કોઈપણ કાનૂની અધિકારોને છોડતા નથી.  Karya Inc વતી, અમે તમારા યોગદાન માટે તમારો આભાર માનીએ છીએ અને તમારી સહભાગિતા માટે આતુર છીએ.  શું તમે આ શરતોને સમજો છો અને સંમતિ આપો છો?
 </p>
]]>
</string>

</resources>